msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TransportFever\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-21 09:04+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-14 18:20+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

msgid "  - activate your dedicated graphics card (if available)"
msgstr "  - (사용 가능할 경우) 전용 그래픽카드 활성화"

msgid "  - install the latest graphics drivers"
msgstr "  - 최신 그래픽 드라이버 설치"

msgid " (terminal %1%)"
msgstr " (터미널 %1%)"

msgid " + "
msgstr " + "

msgid " or "
msgstr " 또는 "

msgid "%1% - %2%"
msgstr "%1% ~ %2%"

msgid "%1% Destinations"
msgstr "목적지 %1%개"

msgid "%1% Vehicle"
msgid_plural "%1% Vehicles"
msgstr[0] "%1% 차량"

msgid "%1% Vehicle selected"
msgid_plural "%1% Vehicles selected"
msgstr[0] "%1% 차량 선택됨"

msgid "%1% capacity"
msgstr "%1% 수용력"

msgid "%1% day"
msgid_plural "%1% days"
msgstr[0] "%1%일"

msgid "%1% industry"
msgid_plural "%1% industries"
msgstr[0] "산업 %1%개"

msgid "%1% is on its way to heaven."
msgstr "%1%(이)가 천국으로 떠났습니다."

msgid "%1% mod available"
msgid_plural "%1% mods available"
msgstr[0] "%1% 모드 사용 가능"

msgid "%1% mod enabled"
msgid_plural "%1% mods enabled"
msgstr[0] "%1% 모드 활성화"

msgid "%1% month"
msgid_plural "%1% months"
msgstr[0] "%1%개월"

msgid "%1% per vehicle"
msgstr "차량 한 대당 %1%"

msgid "%1% signal will be removed"
msgid_plural "%1% signals will be removed"
msgstr[0] "%1% 신호기가 제거됩니다."

msgid "%1% stop will be removed"
msgid_plural "%1% stops will be removed"
msgstr[0] "%1% 정류장이 제거됩니다."

msgid "%1% town"
msgid_plural "%1% towns"
msgstr[0] "도시 %1%개"

msgid "%1% variant"
msgid_plural "%1% variants"
msgstr[0] "%1% 변형"

msgid "%1% year"
msgid_plural "%1% years"
msgstr[0] "%1%년"

msgid "%1%, %2%"
msgstr "%1%, %2%"

msgid "%1%/m²"
msgstr "%1%/m²"

msgid "%1%/year"
msgstr "%1%/년"

msgid "%1%: %2%"
msgstr "%1%: %2%"

msgid "%1%: %2% (in %3% or %4%)"
msgstr "%1%: %2% (%3% 또는 %4% 후)"

msgid "%1%m to %2%m"
msgstr "%1%m ~ %2%m"

msgid "%d"
msgstr "%d"

msgid "%d Year"
msgid_plural "%d Years"
msgstr[0] "%d년"

msgid "%d for having a fast vehicle"
msgstr "빠른 차량 보유: %d"

msgid "%d for having a profit of at least $10M"
msgstr "수익 $10M 이상 달성: %d"

msgid "%d for having a very long vehicle"
msgstr "매우 긴 차량 보유: %d"

msgid "%d for having transported at least 100000 passengers"
msgstr "승객 100,000명 이상 수송: %d"

msgid "%d for having transported at least 100000 units of cargo"
msgstr "화물 100,000개 이상 수송: %d"

msgid "%d for high-speed rail network"
msgstr "고속 선로 연결망: %d"

msgid "%d for rail network bridges"
msgstr "선로 연결망 다리: %d"

msgid "%d for rail network electrification"
msgstr "선로 연결망 전기화: %d"

msgid "%d for rail network length"
msgstr "선로 연결망 길이: %d"

msgid "%d for rail network tunnels"
msgstr "선로 연결망 터널: %d"

msgid "%d point(s) for company value"
msgstr "기업 가치: %d점"

msgid "%d point(s) for having more than 10 trains"
msgstr "기차를 10대 이상 보유: %d점"

msgid "%d point(s) for having more than 100 road vehicles"
msgstr "도로 차량 100대 이상 보유: %d점"

msgid "%d point(s) for having more than 20 trams"
msgstr "노면전차 20대 이상 보유: %d점"

msgid "%d point(s) for having more than 5 aircraft"
msgstr "항공기 5대 이상 보유: %d점"

msgid "%d point(s) for having more than 5 ships"
msgstr "선박 5대 이상 보유: %d점"

msgid "%d point(s) for maximum vehicle age"
msgstr "최고 차량 연식: %d점"

msgid "'{otherAction}': [{otherCombo}]"
msgstr "'{otherAction}': [{otherCombo}]"

msgid "(%1% compartment)"
msgid_plural "(%1% compartments)"
msgstr[0] "(%1%칸)"

msgid "(+ Early Supporter content)"
msgstr "(+ Early Supporter content)"

msgid "(+ Pre-order content)"
msgstr "(+ Pre-order content)"

msgid "(No target)"
msgstr "(대상 없음)"

msgid "(stopped)"
msgstr "(정지됨)"

msgid "---"
msgstr "---"

msgid "."
msgstr "."

msgid "100%"
msgstr "100%"

msgid "125%"
msgstr "125%"

msgid "150%"
msgstr "150%"

msgid "16-bit grayscale"
msgstr "16비트 그레이스케일"

msgid "175%"
msgstr "175%"

msgid "1:1"
msgstr "1:1"

msgid "1:2"
msgstr "1:2"

msgid "1:3"
msgstr "1:3"

msgid "1:4"
msgstr "1:4"

msgid "1:5"
msgstr "1:5"

msgid "200%"
msgstr "200%"

msgid "2x"
msgstr "2x"

msgid "3D"
msgstr "3D"

msgid "4x"
msgstr "4x"

msgid "75%"
msgstr "75%"

msgid "< 0"
msgstr "< 0"

msgid "<unknown artist>"
msgstr "<아티스트 미상>"

msgid "<unknown title>"
msgstr "<제목 미상>"

msgid ">5000 years"
msgstr ">5000년"

msgid ">= 0"
msgstr ">= 0"

msgid "A grieving day"
msgstr "탄식의 날"

msgid "A new Steam Workshop item will be created"
msgstr "신규 Steam Workshop 항목을 생성합니다."

msgid "A one-way street can't have stops or waypoints on both sides"
msgstr "일방통행 거리에는 양쪽에 정류장이나 웨이포인트를 설치할 수 없습니다."

msgid ""
"A path has been found, but one or more sections of the path are not "
"electrified. The vehicle requires electrification. Use the electrification "
"tool to modify the sections."
msgstr ""
"경로를 찾았으나 경로의 한 구간 이상이 전기화되어 있지 않습니다. 본 차량은 전"
"기화가 필요합니다. 전기화 도구를 사용해 해당 구간을 변경하세요."

msgid ""
"A path has been found, but one or more sections of the path do not have tram "
"tracks. The vehicle requires tram tracks. Use the tram track tool to modify "
"the sections."
msgstr ""
"경로를 찾았으나 경로의 한 구간 이상에 노면전차 철도가 포함되어 있지 않습니"
"다. 본 차량은 노면전차 철도가 필요합니다. 노면전차 철도 도구를 사용해 해당 구"
"간을 변경하세요."

msgid ""
"A path has been found, but only small aircraft are allowed on this path. "
"Consider using small aircraft or large airports."
msgstr ""
"경로를 찾았으나 해당 경로는 소형 항공기만 사용할 수 있습니다. 소형 항공기나 "
"대형 공항을 사용하세요."

msgid ""
"A path has been found, but only small ships are allowed on this path. "
"Consider using small ships or large docks."
msgstr ""
"경로를 찾았으나 해당 경로는 소형 선박만 사용할 수 있습니다. 소형 선박이나 대"
"형 부두를 사용하세요."

msgid "A station appears consecutively twice"
msgstr "정거장이 2개 연속으로 나타남"

msgid "AGC"
msgstr "AGC"

msgid ""
"Abandoned industry! Closes forever and disappears from the map if not "
"operational within %1%"
msgstr ""
"유기된 산업입니다. %1% 안에 가동하지 않을 경우 영구적으로 폐쇄되고 지도에서 "
"사라집니다."

msgid "Abandoned industry! Closes in %1%."
msgstr "유기된 산업입니다. %1% 후 폐쇄됩니다."

msgid "Abort"
msgstr "중단"

msgid "Accept"
msgstr "수락"

msgid "Accept!"
msgstr "수락"

msgid "Account"
msgstr "계좌"

msgid ""
"Accumulate a fortune of 1 billion (without debt) in free game with hard mode."
msgstr "어려움 모드 자유 게임에서 빚을 제외하고 10억의 재산을 축적하세요."

msgid "Accumulate a fortune of 1 billion (without debt) in free game."
msgstr "자유 게임에서 빚을 제외하고 10억의 재산을 축적하세요."

msgid "Accumulate a fortune of 1 million (without debt) in free game."
msgstr "자유 게임에서 빚을 제외하고 100만의 재산을 축적하세요."

msgid "Accumulate a fortune of 10 millions (without debt) in free game."
msgstr "자유 게임에서 빚을 제외하고 1,000만의 재산을 축적하세요."

msgid ""
"Accumulate a fortune of 100 millions (without debt) in free game with hard "
"mode."
msgstr "어려움 모드 자유 게임에서 빚을 제외하고 1억의 재산을 축적하세요."

msgid "Accumulate a fortune of 100 millions (without debt) in free game."
msgstr "자유 게임에서 빚을 제외하고 1억의 재산을 축적하세요."

msgid "Actions"
msgstr "행동"

msgid "Activate/deactivate bulldozer"
msgstr "불도저 활성화/비활성화"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Add New"
msgstr "신규 추가"

msgid "Add a fade"
msgstr "페이드 추가"

msgid "Add a key frame"
msgstr "키프레임 추가"

msgid "Add a subtitle"
msgstr "자막 추가"

msgid "Add mods from preset to the end of the list of activated mods."
msgstr "프리셋에 모함된 모드를 활성화된 모드 목록 끝에 추가합니다."

msgid "Add station"
msgstr "정거장 추가"

msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgid "Advanced Game Settings"
msgstr "고급 게임 설정"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

msgid "Age"
msgstr "연식"

msgid "Air"
msgstr "항공"

msgid "Aircraft"
msgid_plural "Aircraft"
msgstr[0] "항공기"

msgid "Aircraft entrepreneur"
msgstr "항공 사업가"

msgid "Aircraft {number}"
msgstr "항공기 {number}"

msgid "All"
msgstr "전체"

msgid "All cargo"
msgstr "모든 화물"

msgid "All locomotives"
msgstr "모든 기관차"

msgid "All missions completed!"
msgstr "모든 임무 완료!"

msgid "All multiple units"
msgstr "모든 동력분산식 열차"

msgid "All unsaved progress will be lost."
msgstr "저장되지 않은 모든 진행 상황을 잃게 됩니다."

msgid ""
"All unsaved progress will be lost.\n"
"Where to go next?"
msgstr ""
"저장되지 않은 모든 진행 상황을 잃게 됩니다.\n"
"어디로 이동하시겠습니까?"

msgid "All vehicle types"
msgstr "모든 차량 유형"

msgid "All wagons"
msgstr "모든 궤도차"

msgid "Alt"
msgstr "Alt"

msgid "Ambient occlusion (SSAO)"
msgstr "앰비언트 오클루전 (SSAO)"

msgid "American vehicles"
msgstr "미국 차량"

msgid ""
"An integrated graphic chip is active. For best performance, make sure to:"
msgstr ""
"내장 그래픽 칩을 사용 중입니다. 최상의 퍼포먼스를 위해서는 다음의 조치가 필요"
"합니다."

msgid "Anti-aliasing"
msgstr "안티에일리어싱"

msgid "Antique"
msgstr "골동품"

msgid "Any cargo type"
msgstr "모든 화물 유형"

msgid "Any conflicting bindings will be removed."
msgstr "충돌하는 지정 키를 모두 제거합니다."

msgid "Append"
msgstr "첨부"

msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgid "Apply changes"
msgstr "변경 사항 적용"

msgid "Apply the settings and close"
msgstr "설정 적용하고 닫기"

msgid "Approximate annual throughput per station"
msgstr "정거장별 연간 처리율 (추산)"

msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

msgid "Asia"
msgstr "아시아"

msgid "Asian vehicles"
msgstr "아시아 차량"

msgid "Asset locked"
msgstr "애셋 잠김"

msgid "Assets"
msgstr "애셋"

msgid "Assign to %1%"
msgstr "%1%에 할당"

msgid "At home"
msgstr "자택"

msgid "At least %1% GB of graphics memory are recommended for these settings."
msgstr ""
"그래픽 메모리가 %1%GB 이상인 환경에서 본 설정을 사용할 것을 권장합니다."

msgid "At work"
msgstr "직장"

msgid "Audio"
msgstr "오디오"

msgid "Audio settings"
msgstr "오디오 설정"

msgid "Author"
msgstr "제작자"

msgid "Auto set speed"
msgstr "속도 자동 설정"

msgid "Automatic"
msgstr "자동"

msgid ""
"Automatically send crash dump files (not including personal data) to the "
"developers"
msgstr "자동으로 크래시 덤프 파일(개인 데이터 미포함)을 개발자에게 보냅니다."

msgid "Autosave interval (minutes)"
msgstr "자동 저장 주기 (분)"

msgid "Autosave..."
msgstr "자동 저장…"

msgid "Autosaves to keep"
msgstr "자동 저장 유지"

msgid "Available heightmaps:"
msgstr "사용 가능 하이트맵:"

msgid "Average"
msgstr "평균"

msgid "Average emission reaching residential buildings: %1%"
msgstr "주거 건물에 영향을 주는 공해 평균값: %1%"

msgid ""
"Average number of shoppings facilities and jobs the residents of {townName} "
"can reach"
msgstr "{townName} 주민이 달성할 수 있는 쇼핑 시설과 일자리의 평균값"

msgid "BONUS TASKS"
msgstr "보너스 과제"

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Back to the future"
msgstr "백 투 더 퓨처"

msgid "Bad"
msgstr "나쁨"

msgid "Balance"
msgstr "잔고"

msgid "Balance:"
msgstr "균형:"

msgid "Bank balance"
msgstr "은행 잔고"

msgid "Basic Game Settings"
msgstr "기본 게임 설정"

msgid "Basic Settings"
msgstr "기본 설정"

msgid "Big aircraft"
msgstr "대형 항공기"

msgid "Big aircraft is incompatible with small airport"
msgstr "대형 항공기는 소형 공항 이용 불가"

msgid "Big ship"
msgstr "대형 선박"

msgid "Big ship is incompatible with small harbour"
msgstr "대형 선박은 소형 항만 이용 불가"

msgid "Big spender"
msgstr "큰손"

msgid "Bit depth must be 1, 8 or 16."
msgstr "비트 심도는 1이나 8, 16이어야 합니다."

msgid "Bloom"
msgstr "블룸"

msgid "Bob Ross"
msgstr "밥 로스"

msgid "Bonus task completed"
msgstr "보너스 과제 완료"

msgid "Bonus tasks"
msgstr "보너스 과제"

msgid "Borderless"
msgstr "경계 없는 창 모드"

msgid "Borrow %1%"
msgstr "%1% 빌리기"

msgid "Bridge"
msgstr "다리"

msgid "Bridge pillar collision"
msgstr "다리 기둥 충돌"

msgid "Brush"
msgstr "브러시"

msgid "Brush size"
msgstr "브러시 크기"

msgid "Build"
msgstr "건설"

msgid "Build a bus stop in free game."
msgstr "자유 게임에서 버스 정류장을 건설하세요."

msgid "Build a passenger train station in free game."
msgstr "자유 게임에서 여객 열차 정거장을 건설하세요."

msgid "Build a town"
msgstr "도시를 건설합니다."

msgid "Build a train line with at least 10 trains in motion in free game."
msgstr "자유 게임에서 10대 이상의 기차를 운용하는 기차 노선을 개설하세요."

msgid "Build date"
msgstr "제작 날짜"

msgid "Build high bridges over rivers so that ships can pass under."
msgstr "선박이 통과할 수 있도록 강 위로 높게 다리를 건설하세요."

msgid "Build the company headquarters in free game."
msgstr "자유 게임에서 회사 본부를 건설하세요."

msgid "Build town not possible"
msgstr "도시 건설은 불가능합니다."

msgid "Building town..."
msgstr "도시 건설 중…"

msgid "Buildings"
msgstr "건물"

msgid "Buildings must be removed first"
msgstr "우선 건물을 제거해야 합니다."

msgid "Bulldozer"
msgstr "불도저"

msgid "Bus"
msgstr "버스"

msgid "Bus and tram stops"
msgstr "버스 및 노면전차 정류장"

msgid "Bus lane"
msgstr "버스 차로"

msgid "Bus lane tool"
msgstr "버스 차로 도구"

msgid "Bus/Tram station"
msgstr "버스/노면전차 정거장"

msgid "Bus/truck not compatible"
msgstr "버스/트럭 호환 불가"

msgid "Buy a bus and run a line in free game."
msgstr "자유 게임에서 버스를 구매해 노선을 운영하세요."

msgid "Buy a ship and run a line in free game."
msgstr "자유 게임에서 선박을 구매해 노선을 운영하세요."

msgid "Buy a steam train and run a line in free game."
msgstr "자유 게임에서 증기 기차를 구매해 노선을 운영하세요."

msgid "Buy aircraft"
msgstr "항공기 구매"

msgid "Buy an aircraft and run a line in free game."
msgstr "자유 게임에서 항공기를 구매해 노선을 운영하세요."

msgid "Buy an electric train and run a line in free game."
msgstr "자유 게임에서 전기 기차를 구매해 노선을 운영하세요."

msgid "Buy for "
msgstr "다음에 구매 "

msgid "Buy road vehicles"
msgstr "도로 차량 구매"

msgid "Buy ships"
msgstr "선박 구매"

msgid "Buy trains"
msgstr "기차 구매"

msgid "Buy trams"
msgstr "노면전차 구매"

msgid "Buy vehicles"
msgstr "차량 구매"

msgid "By car"
msgstr "자동차"

msgid "By foot"
msgstr "도보"

msgid "By submitting this item, you agree to the workshop terms of service."
msgstr "본 항목 제출 시 Workshop 서비스 약관에 동의하는 것으로 간주됩니다."

msgid "Cadet"
msgstr "생도"

msgid "Calendar"
msgstr "달력"

msgid "Camera Manager"
msgstr "카메라 관리자"

msgid "Camera config name"
msgstr "카메라 환경 설정 이름"

msgid "Camera focal length"
msgstr "카메라 초점 거리"

msgid "Camera move down"
msgstr "카메라 아래로 이동"

msgid "Camera move left"
msgstr "카메라 왼쪽으로 이동"

msgid "Camera move right"
msgstr "카메라 오른쪽으로 이동"

msgid "Camera move up"
msgstr "카메라 위로 이동"

msgid "Camera rotate left"
msgstr "카메라 왼쪽으로 회전"

msgid "Camera rotate right"
msgstr "카메라 오른쪽으로 회전"

msgid "Camera tilt down"
msgstr "카메라 아래로 기울이기"

msgid "Camera tilt up"
msgstr "카메라 위로 기울이기"

msgid "Camera tool"
msgstr "카메라 도구"

msgid "Camera tool: Add keyframe"
msgstr "카메라 도구: 키프레임 추가"

msgid "Camera tool: Capture"
msgstr "카메라 도구: 캡처"

msgid "Camera tool: Clear keyframes"
msgstr "카메라 도구: 키프레임 초기화"

msgid "Camera tool: Load"
msgstr "카메라 도구: 불러오기"

msgid "Camera tool: Pause"
msgstr "카메라 도구: 일시 정지"

msgid "Camera tool: Play"
msgstr "카메라 도구: 재생"

msgid "Camera tool: Save"
msgstr "카메라 도구: 저장"

msgid "Camera tool: Start recording"
msgstr "카메라 도구: 녹화 시작"

msgid "Camera tool: Stop"
msgstr "카메라 도구: 정지"

msgid "Camera tool: Toggle play/pause"
msgstr "카메라 도구: 재생/일시 정지 전환"

msgid "Camera tool: Toggle play/stop"
msgstr "카메라 도구: 재생/정지 전환"

msgid "Camera zoom in"
msgstr "카메라 확대"

msgid "Camera zoom out"
msgstr "카메라 축소"

msgid "Campaign"
msgstr "캠페인"

msgid "Campaign \"%1%\", mission \"%2%\""
msgstr "캠페인 \"%1%\". 임무 \"%2%\""

msgid "Campaign expert"
msgstr "캠페인 전문가"

msgid "Campaign shark"
msgstr "캠페인 거물"

msgid "Campaign tycoon"
msgstr "캠페인 재벌"

msgid "Campaign: Open mission window"
msgstr "캠페인: 임무 창 열기"

msgid "Campaigns"
msgstr "캠페인"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Cancel and leave store"
msgstr "취소 및 상점 나가기"

msgid "Cancel publishing"
msgstr "게시 취소"

msgid "Cannot bulldoze headquarters, use relocate instead!"
msgstr "본부 철거는 불가능합니다. 위치 이전을 사용하세요."

msgid "Cannot get enough"
msgstr "다다익선"

msgid "Capacity"
msgstr "수용력"

msgid "Capture image"
msgstr "이미지 캡처"

msgid "Capture images"
msgstr "이미지 캡처"

msgid "Capture latlong"
msgstr "Latlong 캡처"

msgid "Capture videos"
msgstr "비디오 캡처"

msgid "Car owner"
msgstr "자동차 소유자"

msgid "Cargo"
msgstr "화물"

msgid "Cargo filter is set"
msgstr "화물 필터 설정됨"

msgid "Cargo hub"
msgstr "화물 중심지"

msgid "Cargo items consumed by this building"
msgstr "해당 건물이 소비하는 화물"

msgid "Cargo items produced by this building"
msgstr "해당 건물이 생산하는 화물"

msgid "Cargo layer"
msgstr "화물 레이어"

msgid "Cargo needs"
msgstr "화물 수요"

msgid "Cargo production"
msgstr "화물 생산"

msgid "Cargo production rating (average of last twelve months)"
msgstr "화물 생산 등급 (지난 12개월 평균값)"

msgid "Cargo station"
msgstr "화물 정거장"

msgid "Cargo stop can not used by passenger vehicles"
msgstr "승객 차량은 화물 정류장 사용 불가"

msgid "Cargo supply of {townName}"
msgstr "{townName} 화물 공급"

msgid "Cargo supply rating (average of last twelve months)"
msgstr "화물 공급 등급 (지난 12개월 평균값)"

msgid "Cargo transported (last 12 months)"
msgstr "화물 수송 (지난 12개월)"

msgid "Cargo transported (total)"
msgstr "화물 수송 (총합)"

msgid "Cargo type"
msgid_plural "Cargo types"
msgstr[0] "화물 유형"

msgid "Cargo types"
msgstr "화물 유형"

msgid "Cargo wagons"
msgstr "화물 궤도차"

msgid "Catenary"
msgstr "전차선"

msgid "Change"
msgstr "변경"

msgid "Change Type"
msgstr "유형 변경"

msgid "Change date"
msgstr "날짜 변경"

msgid "Change note:"
msgstr "변경 사항 노트:"

msgid "Charles Alton Ellis"
msgstr "찰스 앨튼 엘리스"

msgid "Charts"
msgstr "도표"

msgid "Cheats"
msgstr "치트"

msgid "Choose heightmap"
msgstr "하이트맵 선택"

msgid "Choose the game's difficulty"
msgstr "게임 난이도 선택"

msgid "Choose the game's start year"
msgstr "게임 시작 연도 선택"

msgid "City"
msgstr "도시"

msgid "Classic"
msgstr "클래식"

msgid "Clear"
msgstr "초기화"

msgid "Clear all key frames?"
msgstr "모든 키프레임 초기화 확인"

msgid "Clear key frame list"
msgstr "키프레임 목록 초기화"

msgid "Click on icons to select residents"
msgstr "아이콘을 클릭하여 주민 선택"

msgid "Click on stations to add"
msgstr "클릭하여 정거장 추가"

msgid ""
"Click on the icon to jump to the first point where the path couldn't "
"continue."
msgstr "아이콘 클릭 시 경로가 이어지지 않는 첫 지점으로 이동합니다."

msgid "Click to change date speed"
msgstr "클릭하여 날짜 속도 변경"

msgid "Click to choose a logo..."
msgstr "클릭하여 로고 선택…"

msgid "Click to modify balance"
msgstr "클릭하여 균형 수정"

msgid "Climate"
msgstr "기후"

msgid "Climate change"
msgstr "기후 변화"

msgid "Climate:"
msgstr "기후:"

msgid "Clone all vehicles"
msgstr "모든 차량 복제"

msgid "Clone all vehicles?"
msgstr "모든 차량 복제 확인"

msgid "Clone selected vehicle"
msgid_plural "Clone selected vehicles"
msgstr[0] "선택한 차량 복제"

msgid "Clone vehicle"
msgstr "차량 복제"

msgid "Cloning can only be performed for {number} vehicles at once"
msgstr "복제는 한 번에 {number}대의 차량에만 수행할 수 있습니다."

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Close all"
msgstr "모두 닫기"

msgid "Closed."
msgstr "폐쇄됨"

msgid "Closes in %1%."
msgstr "폐쇄까지 %1%"

msgid "Cmd"
msgstr "Cmd"

msgid "Cockpit camera: horn sound"
msgstr "조종석 카메라: 경적 울리기"

msgid "Cockpit camera: next position"
msgstr "조종석 카메라: 다음 위치"

msgid "Cockpit camera: previous position"
msgstr "조종석 카메라: 이전 위치"

msgid "Collapse"
msgstr "접기"

msgid "Collision"
msgstr "충돌"

msgid "Color"
msgstr "색상"

msgid "Commercial"
msgstr "상업"

msgid "Commercial area"
msgstr "상업 구역"

msgid "Commercial building"
msgstr "상업 건물"

msgid "Commercial supply"
msgstr "상업 공급"

msgid "Company"
msgstr "회사"

msgid "Company finances"
msgstr "회사 재정"

msgid "Company score"
msgstr "회사 점수"

msgid "Complete campaign \"%1%\" to unlock"
msgstr "\"%1%\" 캠페인 완료 시 잠금 해제"

msgid "Complete the entire campaign."
msgstr "전체 캠페인을 완료하세요."

msgid "Complete the first and second era of the campaign."
msgstr "캠페인의 첫 번째 및 두 번째 시대를 완료하세요."

msgid "Complete the first era of the campaign."
msgstr "캠페인 첫 시대를 완료하세요."

msgid "Complete the first mission of the campaign."
msgstr "캠페인 첫 임무를 완료하세요."

msgid "Condition"
msgstr "상태"

msgid "Configure"
msgstr "환경 설정"

msgid "Configure construction"
msgstr "건설 환경 설정"

msgid "Configure graphics and more"
msgstr "그래픽 환경 설정 및 기타"

msgid "Configure maintenance for all vehicles"
msgstr "모든 차량 유지보수 환경 설정"

msgid "Configure maintenance for selected vehicle"
msgid_plural "Configure maintenance for selected vehicles"
msgstr[0] "선택 차량 유지보수 환경 설정"

msgid "Confirm decommission"
msgstr "퇴역 확인"

msgid "Confirm delete?"
msgstr "삭제 확인"

msgid "Confirm destruction"
msgstr "파괴 확정"

msgid "Confirm destruction?"
msgstr "파괴 확정 확인"

msgid "Confirm disposal"
msgstr "폐기 확인"

msgid "Confirm mass clone"
msgstr "대량 복제 확인"

msgid "Confirm rebind"
msgstr "재지정 확인"

msgid "Confirm unsubscribe?"
msgstr "구독 취소 확인"

msgid "Congratulations"
msgstr "축하합니다"

msgid "Construction"
msgstr "건설"

msgid "Construction locked"
msgstr "건설 잠김"

msgid "Construction not possible"
msgstr "건설 불가"

msgid "Construction option 1"
msgstr "건설 옵션 1"

msgid "Construction option 2"
msgstr "건설 옵션 2"

msgid "Construction option 3"
msgstr "건설 옵션 3"

msgid "Construction option 4"
msgstr "건설 옵션 4"

msgid "Construction option 5"
msgstr "건설 옵션 5"

msgid "Construction option 6"
msgstr "건설 옵션 6"

msgid "Construction option 7"
msgstr "건설 옵션 7"

msgid "Construction option 8"
msgstr "건설 옵션 8"

msgid "Construction option precise 1"
msgstr "건설 정밀 옵션 1"

msgid "Construction option precise 2"
msgstr "건설 정밀 옵션 2"

msgid "Construction option precise 3"
msgstr "건설 정밀 옵션 3"

msgid "Construction option precise 4"
msgstr "건설 정밀 옵션 4"

msgid "Construction option precise 5"
msgstr "건설 정밀 옵션 5"

msgid "Construction option precise 6"
msgstr "건설 정밀 옵션 6"

msgid "Construction option precise 7"
msgstr "건설 정밀 옵션 7"

msgid "Construction option precise 8"
msgstr "건설 정밀 옵션 8"

msgid "Consumers"
msgstr "소비자"

msgid "Consumption"
msgstr "소비"

msgid "Contained by following lines as waypoint"
msgstr "노선 웨이포인트로 포함되어 있음"

msgid "Context help"
msgstr "상황 도움말"

msgid "Continue"
msgstr "계속"

msgid "Continue playing..."
msgstr "계속 플레이…"

msgid "Continue to external website?"
msgstr "외부 웹사이트로 이동하시겠습니까?"

msgid "Contour lines layer"
msgstr "등고선 레이어"

msgid "Coord.sys."
msgstr "좌표계"

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Cost: "
msgstr "비용: "

msgid "Costs"
msgstr "비용"

msgid "Costs: %1%"
msgstr "비용: %1%"

msgid "Could not connect all alternative terminals"
msgstr "모든 대체 터미널을 연결하지 못했습니다."

msgid "Could not connect all stations"
msgstr "모든 정거장을 연결하지 못했습니다."

msgid ""
"Could not save game. Please check free\n"
"disk space and/or folder permissions."
msgstr ""
"게임을 저장하지 못했습니다. \n"
"디스크 공간이나 폴더 사용 권한을 확인해 주세요."

msgid "Create New Game"
msgstr "신규 게임 생성"

msgid "Create New Map"
msgstr "신규 지도 생성"

msgid "Create a line with at least two stops in free game."
msgstr "자유 게임에서 2개 이상의 정류장을 보유한 노선을 개설하세요."

msgid "Create a new line"
msgstr "신규 노선 생성"

msgid "Creating fields..."
msgstr "경작지 생성 중…"

msgid "Creating industries..."
msgstr "산업 생성 중…"

msgid "Creating streets..."
msgstr "거리 생성 중…"

msgid "Creating towns..."
msgstr "도시 생성 중…"

msgid "Credits"
msgstr "개발진"

msgid "Crowd in a train"
msgstr "북적북적 기차"

msgid "Ctrl"
msgstr "Ctrl"

msgid "Current"
msgstr "현재"

msgid "Current consumption rate"
msgstr "현재 소비율"

msgid "Curved"
msgstr "곡선"

msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

msgid "Custom Settings"
msgstr "사용자 지정 설정"

msgid "Custom cargo"
msgstr "사용자 지정 화물"

msgid "Custom colors"
msgstr "사용자 지정 색상"

msgid "Custom game settings"
msgstr "사용자 지정 게임 설정"

msgid "Cycle game speed"
msgstr "게임 속도 전환"

msgid "DX12"
msgstr "DX12"

msgid "Data layers"
msgstr "데이터 레이어"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Date speed"
msgstr "날짜 속도"

msgid "Date:"
msgstr "날짜:"

msgid "Day"
msgstr "일"

msgid "Deadzone"
msgstr "데드존"

msgid "Debt"
msgstr "빚"

msgid "Debug mode"
msgstr "디버그 모드"

msgid "Default"
msgstr "기본"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Delete Savegame?"
msgstr "게임 저장 파일 삭제 확인"

msgid "Delete Settings (DEBUG)"
msgstr "Delete Settings (DEBUG)"

msgid "Delete camera config "
msgstr "카메라 환경 설정 삭제 "

msgid "Delete camera config?"
msgstr "카메라 환경 설정 삭제 확인"

msgid "Delete fade"
msgstr "페이드 삭제"

msgid "Delete key frame"
msgstr "키프레임 삭제"

msgid "Delete line"
msgstr "노선 삭제"

msgid "Delete mod preset "
msgstr "모드 프리셋 삭제 "

msgid "Delete mod preset?"
msgstr "모드 프리셋 삭제 확인"

msgid "Delete subtitle"
msgstr "자막 삭제"

msgid "Deliver every product to every city that requires it in free game."
msgstr "자유 게임에서 모든 도시에 필요로 하는 상품을 운송하세요."

msgid "Deluxe Edition"
msgstr "Deluxe Edition"

msgid "Departure configuration"
msgstr "출발 환경 설정"

msgid "Depot contains vehicles"
msgstr "차량 보관 중인 차고"

msgid "Depots"
msgstr "차고"

msgid "Descending"
msgstr "내림차순"

msgid "Describe changes..."
msgstr "변경 사항 설명…"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Description:"
msgstr "설명:"

msgid "Destination"
msgstr "목적지"

msgid "Destination: {stopName}"
msgstr "목적지: {stopName}"

msgid "Destination: {stopName} via {viaName}"
msgstr "목적지: {stopName} ({viaName} 경유)"

msgid "Destinations"
msgstr "목적지"

msgid "Destinations layer"
msgstr "목적지 레이어"

msgid "Details"
msgstr "세부 사항"

msgid "Diesel"
msgstr "디젤"

msgid "Diesel Train"
msgstr "디젤 기차"

msgid "Diesel locomotives"
msgstr "디젤 기관차"

msgid "Diesel multiple units"
msgstr "디젤 동력분산식 열차"

msgid "Different cargo types transported"
msgstr "수송한 서로 다른 화물 유형"

msgid "Difficulty"
msgstr "난이도"

msgid "Difficulty:"
msgstr "난이도:"

msgid "Directory:"
msgstr "디렉터리:"

msgid "Directory: {folder}"
msgstr "디렉터리: {folder}"

msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

msgid "Disable all"
msgstr "모두 비활성화"

msgid "Disable all mods currently visible in the list"
msgstr "현재 목록에 수록된 모든 모드 비활성화"

msgid "Disable construction snapping"
msgstr "건설 스냅 비활성화"

msgid "Disable mod"
msgstr "모드 비활성화"

msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

msgid "Disconnected!"
msgstr "연결 해제 발생!"

msgid "Display mode"
msgstr "디스플레이 모드"

msgid "Distance units"
msgstr "거리 단위"

msgid "Do not show again"
msgstr "다시 표시하지 않기"

msgid "Do you wish to proceed?"
msgstr "계속 진행하시겠습니까?"

msgid "Docks outside of navigable waters"
msgstr "가항 수역 외부 부두"

msgid "Don't take any additional loan until the year 2050 in free game."
msgstr "자유 게임에서 2050년까지 추가 대출 없이 진행하세요."

msgid "Double slip switch"
msgstr "더블 슬립 스위치"

msgid "Down"
msgstr "아래"

msgid "Drive backwards"
msgstr "후진"

msgid "Duration"
msgstr "길이"

msgid "E.P.E.C."
msgstr "E.P.E.C."

msgid "Earn 1 million with airplanes within a month in free game."
msgstr "자유 게임에서 한 달에 항공기로 100만의 수익을 확보하세요."

msgid "Earn 1 million with ships within a month in free game."
msgstr "자유 게임에서 한 달에 선박으로 100만의 수익을 확보하세요."

msgid "Earn 50 millions not using any train in free game."
msgstr "자유 게임에서 기차를 사용하지 않고 5,000만의 수익을 확보하세요."

msgid "Earn all medals in one of the campaign missions."
msgstr "한 캠페인 임무에서 모든 메달을 획득하세요."

msgid "Earn all medals of the entire campaign."
msgstr "전체 캠페인에서 모든 메달을 획득하세요."

msgid "Edge scrolling"
msgstr "화면 경계 스크롤링"

msgid "Edit all vehicles"
msgstr "모든 차량 편집"

msgid "Edit selected vehicle"
msgid_plural "Edit selected vehicles"
msgstr[0] "선택한 차량 편집"

msgid "Edit vehicle"
msgid_plural "Edit vehicles"
msgstr[0] "차량 편집"

msgid "Editor"
msgstr "편집기"

msgid "Editor's note"
msgstr "편집자 노트"

msgid "Electric"
msgstr "전기식"

msgid "Electric Train"
msgstr "전기 기차"

msgid "Electric locomotives"
msgstr "전기 기관차"

msgid "Electric multiple units"
msgstr "전기 동력분산식 열차"

msgid "Electrification tool"
msgstr "전기화 도구"

msgid "Emission"
msgstr "공해"

msgid "Emission %1%"
msgstr "공해 %1%"

msgid "Emission %1% + %2% (%3% condition)"
msgstr "공해 %1% + %2% (%3% 상태)"

msgid "Emission at mouse cursor: %s"
msgstr "마우스 커서 지점 공해: %s"

msgid "Emission at screen center: %s"
msgstr "화면 중앙 지점 공해: %s"

msgid "Emissions layer"
msgstr "공해 레이어"

msgid "Empty"
msgstr "비어 있음"

msgid "Empty construction"
msgstr "비어 있는 건설 현장"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enable Custom settings"
msgstr "사용자 지정 설정 활성화"

msgid "Enable all"
msgstr "모두 활성화"

msgid "Enable all mods currently visible in the list"
msgstr "현재 목록에 수록된 모든 모드 활성화"

msgid "Enable camera tool"
msgstr "카메라 도구 활성화"

msgid "Enable custom game settings"
msgstr "사용자 지정 게임 설정 활성화"

msgid "Enable guide system"
msgstr "가이드 시스템 활성화"

msgid "Enable mod"
msgstr "모드 활성화"

msgid "Enable mods from a mod preset. Already enabled mods are not disabled."
msgstr ""
"모드 프리셋에 포함된 모드를 활성화합니다. 이미 활성화된 모드는 해당하지 않습"
"니다."

msgid "Enable mouse/keyboard"
msgstr "마우스/키보드 활성화"

msgid "Enable production or ship items to prevent closure."
msgstr "생산을 활성화하거나 상품을 수송하여 폐쇄를 방지할 수 있습니다."

msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

msgid "Enabled mods"
msgstr "활성화된 모드"

msgid "Enabled/disabled mod(s) may lead to unexpected results."
msgstr "모드 활성화/비활성화 시 예상치 못한 결과가 발생할 수 있습니다."

msgid "Enabled/disabled mod(s) will likely cause the game to crash!"
msgstr "모드 활성화/비활성화 시 크래시 현상이 발생할 수 있습니다."

msgid "Engine Type"
msgid_plural "Engine Types"
msgstr[0] "엔진 유형"

msgid "Enter a file name!"
msgstr "파일 이름을 입력하세요."

msgid "Enter bank balance!"
msgstr "은행 잔고를 입력하세요!"

msgid "Enter cockpit"
msgstr "조종석 탑승"

msgid "Enter current day!"
msgstr "현재 날짜를 입력하세요!"

msgid "Enter current month!"
msgstr "현재 달을 입력하세요!"

msgid "Enter current yonth!"
msgstr "현재 연도를 입력하세요!"

msgid "Environment:"
msgstr "환경:"

msgid "Erase assets with a brush."
msgstr "브러시로 애셋을 지웁니다."

msgid "Erase the terrain painting (restore the default material)."
msgstr "지형 페인트를 지웁니다(기본 소재로 복원)."

msgid "Eraser tool"
msgstr "지우개 도구"

msgid "Error loading settings file"
msgstr "설정 파일 불러오기 오류"

msgid "Europe"
msgstr "유럽"

msgid "European vehicles"
msgstr "유럽 차량"

msgid "Excellent"
msgstr "훌륭함"

msgid "Exemplary student"
msgstr "모범 학생"

msgid "Exit"
msgstr "나가기"

msgid "Expand"
msgstr "펼치기"

msgid "Expenditure"
msgstr "지출"

msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgid "Export heightmap"
msgstr "하이트맵 내보내기"

msgid "FPS limit"
msgstr "FPS 제한"

msgid "Fade {num}"
msgstr "페이드 {num}"

msgid "Fades"
msgstr "페이드"

msgid "File Name"
msgstr "파일 이름"

msgid "File error"
msgstr "파일 오류"

msgid "Filter"
msgstr "필터"

msgid "Finances"
msgstr "재정"

msgid "Finances - Chart"
msgstr "재정 - 도표"

msgid "Finances - Table"
msgstr "재정 - 목록"

msgid "First"
msgstr "처음"

msgid "First aircraft arrived"
msgstr "첫 항공기 도착"

msgid "First bus arrived"
msgstr "첫 버스 도착"

msgid "First bus stop"
msgstr "첫 버스 정류장"

msgid "First cargo item on board"
msgstr "첫 화물 적재"

msgid "First cargo item waiting"
msgstr "첫 화물 대기 중"

msgid "First electric train arrived"
msgstr "첫 전기 기차 도착"

msgid "First industry upgraded"
msgstr "첫 산업 업그레이드"

msgid "First line"
msgstr "첫 노선"

msgid "First passenger on board"
msgstr "첫 승객 탑승"

msgid "First passenger waiting"
msgstr "첫 대기 승객"

msgid "First ship arrived"
msgstr "첫 선박 도착"

msgid "First steam train arrived"
msgstr "첫 증기 기차 도착"

msgid "First train station"
msgstr "첫 기차 정거장"

msgid "Fix slope"
msgstr "경사 수정"

msgid "Flatten the terrain."
msgstr "지형을 평탄하게 만듭니다."

msgid "Flatten tool"
msgstr "평탄화 도구"

msgid "Foc."
msgstr "초점"

msgid "Folder:"
msgstr "폴더:"

msgid "For experts:"
msgstr "전문가용:"

msgid "Force units"
msgstr "물리력 단위"

msgid "Frame rate"
msgstr "프레임률"

msgid "Free Game"
msgstr "자유 게임"

msgid "Free camera"
msgstr "자유 카메라"

msgid "Freq."
msgstr "빈도"

msgid "Frequence"
msgstr "빈도"

msgid "Full load (all)"
msgstr "전체 적재 (전체)"

msgid "Full load (any)"
msgstr "전체 적재 (임의)"

msgid "Fullscreen"
msgstr "전체화면"

msgid "GNM"
msgstr "GNM"

msgid "Game"
msgstr "게임"

msgid "Game Storage"
msgstr "게임 저장"

msgid "Game options"
msgstr "게임 옵션"

msgid "Game paused"
msgstr "게임 일시 정지"

msgid "Game speed up"
msgstr "게임 속도 상승"

msgid "Generate"
msgstr "생성"

msgid "Generate a random seed"
msgstr "무작위 시드 생성"

msgid "Generate heightmap"
msgstr "하이트맵 생성"

msgid "Generate industries"
msgstr "산업 생성"

msgid "Generate streets"
msgstr "거리 생성"

msgid "Generate towns"
msgstr "도시 생성"

msgid "Generating industries..."
msgstr "산업 생성 중…"

msgid "Generating map..."
msgstr "지도 생성 중…"

msgid "Generating preview..."
msgstr "미리 보기 생성 중…"

msgid "Generating streets..."
msgstr "거리 생성 중…"

msgid "Generating terrain..."
msgstr "지형 생성 중…"

msgid "Generating towns..."
msgstr "도시 생성 중…"

msgid "Generator"
msgstr "생성기"

msgid "Generator:"
msgstr "생성기:"

msgid "Geometry"
msgstr "지오메트리"

msgid "Get more mods on"
msgstr "더 많은 모드 찾기"

msgid "Glacier express"
msgstr "빙하 특급 열차"

msgid "Go back to menu"
msgstr "메뉴로 돌아가기"

msgid "Go to next page"
msgstr "다음 페이지"

msgid "Go to previous page"
msgstr "이전 페이지"

msgid "Go to station"
msgstr "정거장으로 이동"

msgid "Going to depot"
msgstr "차고로 이동"

msgid "Good"
msgstr "좋음"

msgid "Graphic API"
msgstr "그래픽 API"

msgid "Graphics"
msgstr "그래픽"

msgid "Graphics Preference"
msgstr "그래픽 모드"

msgid "Graphics context creation failed ({graphicsApi})"
msgstr "그래픽 컨텍스트 생성 실패 ({graphicsApi})"

msgid "Graphics settings"
msgstr "그래픽 설정"

msgid "Grass"
msgstr "수풀"

msgid "Growth"
msgstr "성장"

msgid "Growth: %1% residents"
msgstr "성장: 주민 %1%명"

msgid "HUD icon filter"
msgstr "HUD 아이콘 필터"

msgid "HUD: Toggle aircraft"
msgstr "HUD: 항공기 전환"

msgid "HUD: Toggle bus/tram stops"
msgstr "HUD: 버스/노면전차 정류장 전환"

msgid "HUD: Toggle costs labels"
msgstr "HUD: 비용 라벨 전환"

msgid "HUD: Toggle depots"
msgstr "HUD: 차고 전환"

msgid "HUD: Toggle income labels"
msgstr "HUD: 수입 라벨 전환"

msgid "HUD: Toggle industries"
msgstr "HUD: 산업 전환"

msgid "HUD: Toggle rail vehicles"
msgstr "HUD: 선로 차량 전환"

msgid "HUD: Toggle road vehicles"
msgstr "HUD: 도로 차량 전환"

msgid "HUD: Toggle ships"
msgstr "HUD: 선박 전환"

msgid "HUD: Toggle signals"
msgstr "HUD: 신호기 전환"

msgid "HUD: Toggle stations"
msgstr "HUD: 정거장 전환"

msgid "HUD: Toggle towns"
msgstr "HUD: 도시 전환"

msgid "Hangar"
msgstr "격납고"

msgid "Have 100km of railway tunnels in free game."
msgstr "자유 게임에서 100km 길이 터널을 보유하세요."

msgid "Have 400km of tracks in free game."
msgstr "자유 게임에서 400km 길이 철도를 보유하세요."

msgid "Have 50km of railway bridges in free game."
msgstr "자유 게임에서 50km 길이 다리를 보유하세요."

msgid "Have a cargo item transported with one of your vehicles in free game."
msgstr "자유 게임에서 소유 차량으로 화물을 수송하세요."

msgid "Have a cargo item waiting at a terminal in free game."
msgstr "자유 게임에서 터미널에 화물을 대기시키세요."

msgid ""
"Have a line with every passenger road vehicle type available from 1850 to "
"2020 in free game."
msgstr ""
"자유 게임에서 1850년부터 2020년까지 출시된 모든 승객 도로 차량을 하나 이상 운"
"영하는 노선을 개설하세요."

msgid "Have a monthly maintenance cost of 200 million in free game."
msgstr "자유 게임에서 월간 유지보수 비용 2억을 달성하세요."

msgid "Have a passenger on a vehicle in free game."
msgstr "자유 게임에서 차량에 승객을 태우세요."

msgid "Have a town with a population of at least 1500 in free game."
msgstr "자유 게임에서 도시 인구 1,500명 이상을 달성하세요."

msgid "Have a town with a population of at least 750 in free game."
msgstr "자유 게임에서 도시 인구 750명 이상을 달성하세요."

msgid "Have a train filled with at least 100 passengers in free game."
msgstr "자유 게임에서 기차에 100명 이상의 승객을 탑승시키세요."

msgid "Have a train filled with at least 200 passengers in free game."
msgstr "자유 게임에서 기차에 200명 이상의 승객을 탑승시키세요."

msgid "Have a train filled with at least 250 cargo items in free game."
msgstr "자유 게임에서 기차에 250개 이상의 화물을 적재하세요."

msgid "Have a train longer than the longest possible station in free game."
msgstr ""
"자유 게임에서 가장 길게 연장할 수 있는 정거장보다 더 긴 기차를 보유하세요."

msgid "Have a train that reaches higher than 450 meters in free game."
msgstr "자유 게임에서 450미터 이상의 기차를 소유하세요."

msgid ""
"Have all tracks electrified and high speed in free game. Have at least 100km "
"of tracks."
msgstr ""
"자유 게임에서 100km 이상의 철도를 보유하고, 모든 철도를 전기화 및 고속화하세"
"요."

msgid "Have at least 300 cargo items waiting at a train station in free game."
msgstr "자유 게임에서 기차 정거장에 300개 이상의 화물을 대기시키세요."

msgid "Have at least 300 passengers waiting in a train station in free game."
msgstr "자유 게임에서 기차 정거장에 300명 이상의 승객을 대기시키세요."

msgid ""
"Have every industry shipping items using your transport network in free game."
msgstr ""
"자유 게임에서 모든 산업이 내 수송 연결망을 이용해 품목을 수송하게 하세요."

msgid "Have two trains stuck facing each other in free game."
msgstr ""
"자유 게임에서 두 대의 기차가 서로를 마주 본 채 이동 불가 상태가 되도록 만드세"
"요."

msgid "Heading for depot"
msgstr "차고행"

msgid "Heading for {stopName}"
msgstr "{stopName}행"

msgid "Headquarters"
msgstr "본부"

msgid "Heavily loaded"
msgstr "대량의 화물"

msgid "Height at mouse cursor: {height}"
msgstr "마우스 커서 지점 높이: {height}"

msgid "Height at screen center: {height}"
msgstr "화면 중앙 지점 높이: {height}"

msgid "Heightmap"
msgstr "하이트맵"

msgid "Heightmap height invalid. Valid heights: %1%."
msgstr "하이트맵 높이가 정상이 아닙니다. 유효한 높이: %1%."

msgid "Heightmap texture tool"
msgstr "하이트맵 텍스처 도구"

msgid "Heightmap texture tool: Invert"
msgstr "하이트맵 텍스처 도구: 반전"

msgid "Heightmap too large. Number of pixels must not exceed %1%M."
msgstr "하이트맵이 너무 큽니다. 픽셀의 수가 %1%M개를 초과해서는 안 됩니다."

msgid "Heightmap width invalid. Valid widths: %1%."
msgstr "하이트맵 넓이가 정상이 아닙니다. 유효한 넓이: %1%."

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "High"
msgstr "높음"

msgid "High speed"
msgstr "고속"

msgid "High-speed"
msgstr "고속"

msgid "High-speed track tool"
msgstr "고속철도 도구"

msgid "Horse"
msgstr "말"

msgid "Idle"
msgstr "유휴 상태"

msgid "Image file too large (must be less than 1MB)"
msgstr "이미지 파일이 너무 큽니다. 1MB 미만이어야 합니다."

msgid "Image type must be grayscale."
msgstr "이미지 유형이 그레이스케일이어야 합니다."

msgid "Import"
msgstr "가져오기"

msgid "Import heightmap"
msgstr "하이트맵 가져오기"

msgid "Important note"
msgstr "중요 노트"

msgid "In"
msgstr "인"

msgid "In depot"
msgstr "차고 내"

msgid "Income"
msgstr "수입"

msgid "Incoming vehicle(s)"
msgstr "진입 중인 차량"

msgid "Industrial"
msgstr "산업"

msgid "Industrial area"
msgstr "산업 구역"

msgid "Industrial building"
msgstr "산업 건물"

msgid "Industrial supply"
msgstr "산업 공급"

msgid "Industrialist"
msgstr "산업가"

msgid "Industries"
msgstr "산업"

msgid "Industries report following problems:"
msgstr "산업에서 다음과 같은 문제가 발생했습니다."

msgid "Industry"
msgstr "산업"

msgid "Industry closure"
msgstr "산업 폐쇄"

msgid "Industry spawn"
msgstr "산업 생성"

msgid "Industry statistics"
msgstr "산업 통계"

msgid "Infrastructure"
msgstr "기반시설"

msgid "Initial street angle range"
msgstr "초기 거리 각도 범위"

msgid "Insert a random seed to be used for the generator"
msgstr "생성기에 사용할 무작위의 시드를 삽입합니다."

msgid "Insert fade after"
msgstr "뒤에 페이드 삽입"

msgid "Insert fade before"
msgstr "앞에 페이드 삽입"

msgid "Insert key frame after"
msgstr "뒤에 키프레임 삽입"

msgid "Insert key frame before"
msgstr "앞에 키프레임 삽입"

msgid "Insert subtitle after"
msgstr "뒤에 자막 삽입"

msgid "Insert subtitle before"
msgstr "앞에 자막 삽입"

msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

msgid "Interface scaling"
msgstr "인터페이스 비율"

msgid "Internal error (see console for details)"
msgstr "내부 오류 (세부 사항은 콘솔 참조)"

msgid "Invalid configuration, %1% module will collide."
msgid_plural "Invalid configuration, %1% modules will collide."
msgstr[0] ""
"환경 설정이 유효하지 않습니다. %1% 모듈이 충돌을 일으킬 수 있습니다."

msgid "Inventory"
msgstr "재고 목록"

msgid "Invert"
msgstr "반전"

msgid "Invert panning"
msgstr "이동 반전"

msgid "Invert rotate"
msgstr "회전 반전"

msgid "Invert rotation"
msgstr "회전 반전"

msgid "Invert rotation keys"
msgstr "회전 키 반전"

msgid "Invert tilt"
msgstr "기울이기 반전"

msgid "Invert tilting"
msgstr "기울이기 반전"

msgid "Invert zoom"
msgstr "확대/축소 반전"

msgid "Invert zooming"
msgstr "확대/축소 반전"

msgid "Investments"
msgstr "투자"

msgid "Jobs"
msgstr "일자리"

msgid "Keep"
msgstr "유지"

msgid ""
"Keep a train built before 1900 running until the year 2000 in free game."
msgstr "자유 게임에서 1900년 이전에 기차를 제작해 2000년까지 운영하세요."

msgid "Keep assets"
msgstr "애셋 유지"

msgid "Keep existing industries"
msgstr "기존 산업 유지"

msgid "Keep existing industries:"
msgstr "기존 산업 유지:"

msgid "Keep existing streets"
msgstr "기존 거리 유지"

msgid "Keep existing towns"
msgstr "기존 도시 유지"

msgid "Keep existing towns:"
msgstr "기존 도시 유지:"

msgid "Keep heightmap"
msgstr "하이트맵 유지"

msgid "Keep resolution?"
msgstr "해상도 유지 확인"

msgid "Keep trees and rocks"
msgstr "나무 및 바위 유지"

msgid "Key mapping"
msgstr "키 지정"

msgid "KeyFrame {frame_num}"
msgstr "키프레임 {frame_num}"

msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

msgid "Keyboard settings"
msgstr "키보드 설정"

msgid "Keyframes"
msgstr "키프레임"

msgid "Land use"
msgstr "토지 사용"

msgid "Land use layer"
msgstr "토지 사용 레이어"

msgid "Landscaping"
msgstr "조경"

msgid "Lanes: %1%, Speed limit: %2%"
msgstr "차로: %1%. 속도 제한: %2%"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Last Image:"
msgstr "최근 이미지:"

msgid "Last recording:"
msgstr "최근 녹화:"

msgid "Last savegame \"%1%\""
msgstr "최근 게임 저장 파일 \"%1%\""

msgid "Leaving game..."
msgstr "게임을 떠나는 중…"

msgid "Length"
msgstr "길이"

msgid "Let a manufacturing industry upgrade in free game."
msgstr "자유 게임에서 제조 산업을 업그레이드시키세요."

msgid "Level"
msgstr "레벨"

msgid "Liabilities"
msgstr "부채"

msgid "Lifespan"
msgstr "내구연한"

msgid "Lifetime reached"
msgstr "수명 도달"

msgid "Limit of {number} industries on map reached"
msgstr "지도상의 {number}개의 산업 제한에 도달했습니다."

msgid "Limit of {number} towns on map reached"
msgstr "지도상의 {number}개의 도시 제한에 도달했습니다."

msgid "Limit reached!\n"
msgstr "한계 도달!\n"

msgid "Line"
msgstr "노선"

msgid "Line Usage"
msgstr "노선 사용량"

msgid "Line contains too few stations"
msgstr "노선에 포함된 정거장의 수가 너무 적음"

msgid "Line manager"
msgstr "노선 관리자"

msgid "Line must contain at least one stop"
msgstr "노선에는 정류장이 한 개 이상 포함되어야 합니다."

msgid "Line statistics"
msgstr "노선 통계"

msgid "Lines"
msgstr "노선"

msgid "Lines passing:"
msgstr "노선 통과:"

msgid "Lines report following problems:"
msgstr "노선에서 다음 문제가 발생했습니다:"

msgid "Liquidity"
msgstr "유동성"

msgid "Load"
msgstr "불러오기"

msgid "Load Camera config"
msgstr "카메라 환경 설정 불러오기"

msgid "Load Game"
msgstr "게임 불러오기"

msgid "Load Map"
msgstr "지도 불러오기"

msgid "Load a map"
msgstr "지도 불러오기"

msgid "Load an existing game"
msgstr "기존 게임 불러오기"

msgid "Load an existing map"
msgstr "기존 지도 불러오기"

msgid "Load game"
msgstr "게임 불러오기"

msgid "Load if available"
msgstr "사용 가능 시 적재"

msgid "Load key frames"
msgstr "키프레임 불러오기"

msgid "Load map"
msgstr "지도 불러오기"

msgid "Load mod preset"
msgstr "모드 프리셋 불러오기"

msgid "Load presets"
msgstr "프리셋 불러오기"

msgid "Load savegame?"
msgstr "게임 저장 파일 불러오기 확인"

msgid "Load the map"
msgstr "지도 불러오기"

msgid "Loaded"
msgstr "적재"

msgid "Loading order, click to change"
msgstr "클릭하여 불러오기 순서 변경"

msgid "Loading report"
msgstr "리포트 불러오는 중"

msgid "Loading speed"
msgstr "적재 속도"

msgid ""
"Loading speed reduced because train length ({train}) exceeds platform length "
"({station})"
msgstr "기차 길이({train})가 플랫폼 길이({station})를 초과하여 적재 속도 감소"

msgid "Loading speed: {amount}x"
msgstr "적재 속도: {amount}x"

msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중…"

msgid "Loan"
msgstr "대출"

msgid "Loan interest"
msgstr "대출 이자"

msgid "Loan to repay: %1%"
msgstr "상환할 대출금: %1%"

msgid "Locate"
msgstr "찾기"

msgid "Locomotives"
msgstr "기관차"

msgid "Louis Favre"
msgstr "루이스 파브르"

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "Lower"
msgstr "낮추기"

msgid "Lower the terrain."
msgstr "지형을 낮춥니다."

msgid "Lower tool"
msgstr "하강 도구"

msgid "Lower {townName}"
msgstr "하부 {townName}"

msgid "Main connection will be interrupted"
msgstr "주 연결이 방해를 받습니다."

msgid "Main connections"
msgstr "주 연결망"

msgid "Main connections:"
msgstr "주 연결망:"

msgid "Maintenance"
msgstr "유지보수"

msgid "Maintenance depots"
msgstr "차고 유지보수"

msgid "Maintenance infrastructure"
msgstr "기반시설 유지보수"

msgid "Maintenance other"
msgstr "기타 유지보수"

msgid "Maintenance roads"
msgstr "도로 유지보수"

msgid "Maintenance set to keep vehicle at %1% condition"
msgstr "차량이 %1%의 상태를 유지하도록 유지보수 설정"

msgid "Maintenance stations"
msgstr "정거장 유지보수"

msgid "Maintenance tracks"
msgstr "철도 유지보수"

msgid "Maintenance vehicles"
msgstr "차량 유지보수"

msgid "Manage line"
msgstr "노선 관리"

msgid "Manage vehicle"
msgstr "차량 관리"

msgid "Manage vehicles"
msgstr "차량 관리"

msgid "Map Editor"
msgstr "지도 편집기"

msgid "Map Parameters"
msgstr "지도 변수"

msgid "Map format"
msgstr "지도 형식"

msgid "Map generation failed"
msgstr "지도 생성 실패"

msgid "Map size"
msgstr "지도 크기"

msgid "Map size is experimental and may lead to unexpected results."
msgstr ""
"지도 크기는 현재 실험 중인 기능입니다. 예상치 못한 결과가 발생할 수도 있습니"
"다."

msgid "Map size:"
msgstr "지도 크기:"

msgid "Mass production"
msgstr "대규모 생산"

msgid "Master"
msgstr "종합"

msgid "Maximum loan: %1%"
msgstr "최대 대출금: %1%"

msgid "Maximum segment length exceeded"
msgstr "최대 구간 길이 초과"

msgid "Maximum time before departure"
msgstr "출발 전 최대 대기 시간"

msgid "Mediocre"
msgstr "보통"

msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgid "Menu music"
msgstr "메뉴 음악"

msgid "Metropolis"
msgstr "대도시"

msgid "Min. bridge height"
msgstr "최소 다리 높이"

msgid "Min. tunnel depth"
msgstr "최소 터널 깊이"

msgid "Minimum time before departure"
msgstr "출발 전 최소 대기 시간"

msgid "Minus old vehicle value"
msgstr "기존 차량 가치 차감"

msgid "Misc."
msgstr "기타"

msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

msgid "Missing electric tracks"
msgstr "전기 철도 없음"

msgid "Missing tram tracks"
msgstr "노면전차 철도 없음"

msgid "Mission %1%"
msgstr "임무 %1%"

msgid "Mission completed"
msgstr "임무 완료"

msgid "Mission failed"
msgstr "임무 실패"

msgid "Mission tasks"
msgstr "임무 과제"

msgid "Mission {mission_num}"
msgstr "임무 {mission_num}"

msgid "Mission {missions_done} of {missions_total}"
msgstr "임무 {missions_total}개 중 {missions_done}개"

msgid "Mission: %1%"
msgstr "임무: %1%"

msgid "Mixed rocks"
msgstr "바위 섞기"

msgid "Mixed trees"
msgstr "나무 섞기"

msgid "Mod Details"
msgstr "모드 세부 사항"

msgid "Mod not installed"
msgstr "모드 미설치"

msgid "Mod parameters"
msgstr "모드 변수"

msgid "Mod preset name"
msgstr "모드 프리셋 이름"

msgid "Modify for "
msgstr "다음에 변경 "

msgid "Modify the terrain with a heightmap texture."
msgstr "하이트맵 텍스처로 지형을 수정합니다."

msgid "Mods"
msgstr "모드"

msgid "Module bulldozer"
msgstr "모듈 불도저"

msgid "Money number format"
msgstr "자금 숫자 형식"

msgid "Month"
msgstr "월"

msgid "Mouse"
msgstr "마우스"

msgid "Mouse settings"
msgstr "마우스 설정"

msgid "Mouse wheel sensitivity"
msgstr "마우스 휠 감도"

msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"

msgid "Move mode"
msgstr "이동 모드"

msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"

msgid "Move vehicle down"
msgstr "아래로 차량 이동"

msgid "Move vehicle left"
msgstr "왼쪽으로 차량 이동"

msgid "Move vehicle right"
msgstr "오른쪽으로 차량 이동"

msgid "Move vehicle up"
msgstr "위로 차량 이동"

msgid "Movement sensitivity (game camera)"
msgstr "이동 감도 (게임 카메라)"

msgid "Multiple units"
msgstr "동력분산식 열차"

msgid "Multiple vehicles."
msgstr "여러 차량."

msgid "Museum line"
msgstr "박물관 노선"

msgid "Music"
msgstr "음악"

msgid "Music player"
msgstr "음악 플레이어"

msgid "Mute"
msgstr "음소거"

msgid "N/A"
msgstr "N/A"

msgid "NEW_GAME_TAKING_TOO_LONG_STR"
msgstr "지도 초기화는 조금 더 오래 걸립니다. 게임이 곧 시작됩니다."

msgid "NOT FOUND (%1%)"
msgstr "발견되지 않음 (%1%)"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Name:"
msgstr "이름:"

msgid "Narrow angle"
msgstr "좁은 각도"

msgid "Navigable waters"
msgstr "가항 수역"

msgid "Navigable waters layer"
msgstr "가항 수역 레이어"

msgid "Never"
msgstr "사용 안 함"

msgid "New cargo demand"
msgstr "신규 화물 수요"

msgid "New industry founded"
msgstr "신규 산업 형성"

msgid "New line"
msgstr "신규 노선"

msgid "New train"
msgstr "신규 기차"

msgid "New vehicle"
msgstr "신규 차량"

msgid "New vehicle available"
msgstr "신규 차량 사용 가능"

msgid "New vehicles"
msgstr "신규 차량"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "No"
msgstr "아니요"

msgid "No Line"
msgstr "노선 없음"

msgid "No bridge"
msgstr "다리 없음"

msgid "No cargo type"
msgstr "화물 유형 없음"

msgid "No construction set!"
msgstr "지정된 건설이 없습니다!"

msgid "No costs"
msgstr "비용 없음"

msgid "No country for old trains"
msgstr "구식 기차를 위한 나라는 없다"

msgid "No depot found"
msgstr "발견된 차고 없음"

msgid "No electric path"
msgstr "전기 경로 없음"

msgid "No filter currently set"
msgstr "현재 설정된 필터 없음"

msgid "No free seats"
msgstr "만차"

msgid "No line passing"
msgstr "노선 통과 없음"

msgid "No lines have been created yet. Create lines to see them here."
msgstr "아직 노선을 생성하지 않았습니다. 노선을 생성하면 이곳에 표시됩니다."

msgid "No logo"
msgstr "로고 없음"

msgid ""
"No maps available.\n"
"\n"
"Maps can be created with the map editor or\n"
"downloaded from Steam Workshop."
msgstr ""
"사용 가능한 지도가 없습니다.\n"
"\n"
"지도는 지도 편집기로 생성할 수 있습니다.\n"
"Steam Workshop에서 다운로드하는 것도 가능합니다."

msgid ""
"No maps available.\n"
"\n"
"Maps can be created with the map editor."
msgstr ""
"사용 가능한 지도가 없습니다.\n"
"\n"
"지도는 지도 편집기로 생성할 수 있습니다."

msgid "No money:"
msgstr "자금 없음:"

msgid "No parameters"
msgstr "변수 없음"

msgid "No path"
msgstr "경로 없음"

msgid "No path (Big aircraft)"
msgstr "경로 없음 (대형 항공기)"

msgid "No path (Big ship)"
msgstr "경로 없음 (대형 선박)"

msgid "No path (Electric)"
msgstr "경로 없음 (전기)"

msgid "No path for big airplanes"
msgstr "대형 항공기 경로 없음"

msgid "No path for big ships"
msgstr "대형 선박 경로 없음"

msgid "No path found between %1% and %2%"
msgstr "%1% 및 %2% 사이에 경로가 존재하지 않음"

msgid "No saved games available."
msgstr "사용 가능한 게임 저장 파일이 없습니다."

msgid "No segment removable"
msgstr "제거 가능한 구간 없음"

msgid "No stations have been added yet. Add stations to see them here."
msgstr "추가한 정거장이 없습니다. 정거장을 추가하면 이곳에 표시됩니다."

msgid "No street connection"
msgstr "거리 연결망 없음"

msgid "No tasks available"
msgstr "수행 가능 과제 없음"

msgid "No tunnel"
msgstr "터널 없음"

msgid "No vehicle in depot"
msgstr "차고에 차량 없음"

msgid "No vehicle to replace"
msgstr "교체할 차량 없음"

msgid "No vehicles to replace!"
msgstr "교체할 차량이 없습니다."

msgid "No vehicles with current filter setting available"
msgstr "현재 필터 설정에 일치하는 차량이 없습니다."

msgid "Node locked"
msgstr "지점 잠김"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Normal"
msgstr "보통"

msgid "Not assigned to a terminal"
msgstr "터미널에 할당되어 있지 않음"

msgid "Not compatible for replacement"
msgstr "호환이 되지 않아 대체가 불가능합니다."

msgid "Not contained by any line as waypoint"
msgstr "노선 웨이포인트로 포함되어 있지 않음"

msgid "Not enough money"
msgstr "자금이 부족합니다."

msgid "Not enough money."
msgstr "자금이 부족합니다."

msgid "Not in my backyard"
msgstr "님비 현상"

msgid "Nothing waiting"
msgstr "대기 없음"

msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgid "Now demands "
msgstr "수요 생성: "

msgid "Now what?"
msgstr "이제 어떡하지?"

msgid "Number of industries:"
msgstr "산업의 수:"

msgid "Number of items currently in stock"
msgstr "현재 재고 보유량"

msgid "Number of lines"
msgstr "노선의 수"

msgid "Number of towns"
msgstr "도시의 수"

msgid "Number of towns:"
msgstr "도시의 수:"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Off"
msgstr "끄기"

msgid "Ok"
msgstr "확인"

msgid "Old timer"
msgstr "고참"

msgid "Oldest vehicle"
msgstr "가장 오래된 차량"

msgid "On"
msgstr "켜기"

msgid "One-way"
msgstr "일방통행"

msgid "Only show air lines and hangars"
msgstr "항공 노선 및 격납고만 표시"

msgid "Only show lines and depots that are visible in the main view"
msgstr "주 보기 시점에서 볼 수 있는 노선 및 차고만 표시"

msgid "Only show lines that are visible in the main view"
msgstr "주 보기 시점에서 볼 수 있는 노선만 표시"

msgid "Only show railroad lines and depots"
msgstr "철도 노선 및 차고만 표시"

msgid "Only show road lines and depots"
msgstr "도로 노선 및 차고만 표시"

msgid "Only show ship lines and shipyards"
msgstr "선박 노선 및 조선소만 표시"

msgid "Only show tram lines and depots"
msgstr "노면전차 노선 및 차고만 표시"

msgid "Only show vehicles that are visible in the main view"
msgstr "주 보기 시점에서 볼 수 있는 차량만 표시"

msgid "Open advanced game settings dialog"
msgstr "고급 게임 설정 창 열기"

msgid "Open console"
msgstr "콘솔 열기"

msgid "Open source"
msgstr "소스 열기"

msgid "Open userdata folder"
msgstr "사용자 데이터 폴더 열기"

msgid "Open vehicle manager"
msgstr "차량 관리자 열기"

msgid "Open vehicle store to buy vehicles"
msgstr "차량 상점 열기"

msgid "Open vehicle window on purchase"
msgstr "구매 시 차량 창 열기"

msgid "OpenGL"
msgstr "OpenGL"

msgid "Other"
msgstr "기타"

msgid "Other infrastructure"
msgstr "기타 기반시설"

msgid "Out"
msgstr "아웃"

msgid "Out of map"
msgstr "지도 밖"

msgid "Output resolution"
msgstr "출력 해상도"

msgid "Overload"
msgstr "과부하"

msgid "Overloaded stations"
msgstr "과부하된 정거장"

msgid "Overview"
msgstr "개요"

msgid "Overwrite camera config?"
msgstr "카메라 환경 설정 덮어쓰기 확인"

msgid "Overwrite heightmap?"
msgstr "하이트맵 덮어쓰기 확인"

msgid "Overwrite mod preset?"
msgstr "모드 프리셋 덮어쓰기 확인"

msgid "Overwrite savegame?"
msgstr "게임 저장 파일 덮어쓰기 확인"

msgid "Own streets."
msgstr "거리를 보유합니다."

msgid "Ownership test failed"
msgstr "소유권 검증 실패"

msgid "Paint steep side"
msgstr "측면 페인트"

msgid "Paint tools"
msgstr "페인트 도구"

msgid "Pan sensitivity (free camera)"
msgstr "이동 감도 (자유 카메라)"

msgid "Pan sensitivity (game camera)"
msgstr "이동 감도 (게임 카메라)"

msgid "Passenger"
msgstr "승객"

msgid "Passenger stop can not be used by cargo vehicles"
msgstr "화물 차량은 승객 정류장 사용 불가"

msgid "Passenger stops can not be used by cargo vehicles"
msgstr "화물 차량은 승객 정류장 사용 불가"

msgid "Passenger wagons"
msgstr "승객 궤도차"

msgid "Passengers"
msgstr "승객"

msgid "Passengers transported (last 12 months)"
msgstr "승객 수송 (지난 12개월)"

msgid "Passengers transported (total)"
msgstr "승객 수송 (총합)"

msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

msgid "Pause"
msgstr "일시 정지"

msgid "Pause preview"
msgstr "미리 보기 일시 정지"

msgid "Paused"
msgstr "일시 정지"

msgid "Pending..."
msgstr "유예 중…"

msgid "Penny pincher"
msgstr "구두쇠"

msgid "Perspective panning"
msgstr "원근 이동"

msgid "Picture"
msgstr "사진"

msgid "Pin"
msgstr "핀 고정"

msgid "Place random rocks with a brush."
msgstr "브러시로 바위를 무작위 배치합니다."

msgid "Place random trees with a brush."
msgstr "브러시로 나무를 무작위 배치합니다."

msgid "Play Map"
msgstr "지도 플레이"

msgid "Play a free game in all three climates."
msgstr "모든 세 기후에서 자유 게임을 플레이하세요."

msgid "Play a map"
msgstr "지도 플레이"

msgid "Play map"
msgstr "지도 플레이"

msgid "Play next song"
msgstr "다음 노래 재생"

msgid "Play or pause current song"
msgstr "현재 노래 재생/일시 정지"

msgid "Play previous song"
msgstr "이전 노래 재생"

msgid "Player Owned"
msgstr "플레이어 소유"

msgid "Player owned"
msgstr "플레이어 소유"

msgid "Player ownership"
msgstr "플레이어 소유권"

msgid "Player ownership control tool"
msgstr "플레이어 소유권 제어 도구"

msgid "Playlist"
msgstr "플레이리스트"

msgid "Please try installing the latest drivers for your graphics card."
msgstr "그래픽 카드 최신 드라이버를 설치하여 주시기 바랍니다."

msgid "Please wait, models are being replaced..."
msgstr "기다려 주세요, 모델을 대체하고 있습니다..."

msgid "Point to the terrain"
msgstr "지형 포인트"

msgid "Poor"
msgstr "조악함"

msgid "Population"
msgstr "인구"

msgid "Power"
msgstr "동력"

msgid "Power rating"
msgstr "동력 등급"

msgid "Power units"
msgstr "동력 단위"

msgid "Precision mode"
msgstr "정밀 모드"

msgid "Preparing game..."
msgstr "게임 준비 중…"

msgid "Presets"
msgstr "프리셋"

msgid "Press <Shift> to set custom color"
msgstr "<Shift>: 사용자 지정 색상 설정"

msgid ""
"Press [iaHint=IA_SELECT/] or [iaHint=IA_NAV_ACTIVATE_SPACE/] to continue..."
msgstr ""
"[iaHint=IA_SELECT/] 또는 [iaHint=IA_NAV_ACTIVATE_SPACE/] 버튼을 눌러 계속하"
"기..."

msgid "Press any key"
msgstr "아무 키나 누르기"

msgid "Preview image:"
msgstr "미리 보기 이미지:"

msgid "Previous resolution setting will be restored in %2d seconds!"
msgstr "%2d초 후에 기존 해상도가 복원됩니다."

msgid "Private transport"
msgstr "민간 운송"

msgid "Produced"
msgstr "생산량"

msgid "Product"
msgstr "상품"

msgid "Production"
msgstr "생산"

msgid "Production rating"
msgstr "생산 등급"

msgid "Profit last 12 months"
msgstr "지난 12개월간 수익"

msgid "Prohibited area"
msgstr "금지 구역"

msgid "Public transport"
msgstr "공공 운송"

msgid "Publish"
msgstr "게시"

msgid "Publish Map"
msgstr "지도 게시"

msgid "Publish Mod"
msgstr "모드 게시"

msgid "Publish Savegame"
msgstr "게임 저장 파일 게시"

msgid "Publishing..."
msgstr "게시 중…"

msgid "Quality"
msgstr "품질"

msgid "Quality of life in {townName}"
msgstr "{townName} 삶의 품질"

msgid "Quantity"
msgstr "수량"

msgid "Quit"
msgstr "나가기"

msgid "Quit game"
msgstr "게임 나가기"

msgid "Quit to main menu"
msgstr "주 메뉴로 나가기"

msgid "Quit to main menu or desktop"
msgstr "주 메뉴나 바탕화면으로 나가기"

msgid "Rail"
msgstr "선로"

msgid "Railroad"
msgstr "철도"

msgid "Railroad crossing"
msgstr "철도 건널목"

msgid "Raise"
msgstr "높이기"

msgid "Raise the terrain."
msgstr "지형을 높입니다."

msgid "Raise tool"
msgstr "상승 도구"

msgid "Random"
msgstr "무작위"

msgid "Random seed"
msgstr "무작위 시드"

msgid "Randomize rotation"
msgstr "무작위 회전"

msgid "Range:"
msgstr "범위:"

msgid "Rate"
msgstr "수송량"

msgid "Rating from \"%1%\" to \"%2%\""
msgstr "\"%1%\" 등급에서 \"%2%\" 등급"

msgid "Reach 400 production at a manufacturing industry in free game."
msgstr "자유 게임에서 제조 산업의 생산량 400을 달성하세요."

msgid "Reach a speed of at least 120 km/h with a train in free game."
msgstr "자유 게임에서 최고 속도 120km/h를 달성하세요."

msgid "Reach a speed of at least 300 km/h with a train in free game."
msgstr "자유 게임에서 최고 속도 300km/h를 달성하세요."

msgid "Reach an emission value of 80 in a town in free game."
msgstr "자유 게임에서 한 도시의 공해 80을 달성하세요."

msgid "Reach the maximum headquarters level in free game."
msgstr "자유 게임에서 본부 최고 레벨을 달성하세요."

msgid "Reach the present in free game."
msgstr "자유 게임에서 현대 시대에 도달하세요."

msgid "Reach the year 2050 using only trains in free game."
msgstr "자유 게임에서 기차만을 사용해 2050년에 도달하세요."

msgid "Reading heightmap..."
msgstr "하이트맵 읽는 중…"

msgid "Real estate"
msgstr "부동산"

msgid "Record key frame"
msgstr "키프레임 녹화"

msgid "Reduce"
msgstr "감소"

msgid "Refittable"
msgstr "개장 가능"

msgid "Reflection"
msgstr "반사"

msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

msgid "Refund: %1%"
msgstr "환불: %1%"

msgid "Relative mode"
msgstr "상대 모드"

msgid "Reload all textures?"
msgstr "모든 텍스처 다시 불러오기 확인"

msgid "Relocate"
msgstr "위치 이전"

msgid "Remove all"
msgstr "모두 제거"

msgid "Remove all connections"
msgstr "모든 연결망 삭제"

msgid "Remove all stations and waypoints"
msgstr "모든 정거장 및 웨이포인트 제거"

msgid "Remove all stations?"
msgstr "모든 정거장 제거 확인"

msgid "Remove attachment"
msgstr "부속 제거"

msgid "Remove station or waypoint"
msgstr "정거장 또는 웨이포인트 제거"

msgid "Remove vehicle"
msgstr "차량 제거"

msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

msgid "Repay %1%"
msgstr "%1% 상환"

msgid "Replace all vehicles"
msgstr "모든 차량 교체"

msgid "Replace current list of activated mods with this preset."
msgstr "현재 활성화된 모드 목록을 이 프리셋으로 교체합니다."

msgid "Replace for "
msgstr "교체: "

msgid "Replace selected vehicle"
msgid_plural "Replace selected vehicles"
msgstr[0] "선택한 차량 교체"

msgid "Replace vehicle"
msgid_plural "Replace vehicles"
msgstr[0] "차량 교체"

msgid "Replace vehicles"
msgstr "차량 교체"

msgid "Replacing existing"
msgstr "기존 교체"

msgid "Replacing train"
msgstr "기차 교체"

msgid "Replacing vehicle"
msgstr "차량 교체"

msgid "Requirements"
msgstr "요구 조건"

msgid "Reset color"
msgstr "색상 초기화"

msgid "Reset key mapping to default?"
msgstr "키 지정 기본값 초기화 확인"

msgid "Reset settings to default"
msgstr "설정 기본값 초기화"

msgid "Reset to default"
msgstr "기본값 초기화"

msgid "Reset vehicle"
msgstr "차량 초기화"

msgid "Residential"
msgstr "주거"

msgid "Residential area"
msgstr "주거 구역"

msgid "Residential building"
msgstr "주거 건물"

msgid "Residents"
msgstr "주민"

msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

msgid "Resolution scale"
msgstr "해상도 비율"

msgid "Restart"
msgstr "재시작"

msgid "Restart game and apply settings"
msgstr "게임 재시작 및 설정 적용"

msgid "Restart the mission"
msgstr "임무 재시작"

msgid "Resume"
msgstr "재개"

msgid "Resume game"
msgstr "게임 재개"

msgid "Return to campaign menu"
msgstr "캠페인 메뉴로 돌아가기"

msgid "Return to main menu"
msgstr "주 메뉴로 돌아가기"

msgid "Return to previous page"
msgstr "이전 페이지로 돌아가기"

msgid "Reverse"
msgstr "반전"

msgid "Road"
msgstr "도로"

msgid "Road depot"
msgstr "도로 차고"

msgid "Road vehicle"
msgid_plural "Road vehicles"
msgstr[0] "도로 차량"

msgid "Road vehicle {number}"
msgstr "도로 차량 {number}"

msgid "Road vehicles"
msgstr "도로 차량"

msgid "Roads"
msgstr "도로"

msgid "Rotate sensitivity (free camera)"
msgstr "회전 감도 (자유 카메라)"

msgid "Rotate sensitivity (game camera)"
msgstr "회전 감도 (게임 카메라)"

msgid "Rotation"
msgstr "회전"

msgid "Rule"
msgstr "규칙"

msgid "Running"
msgstr "운행 중"

msgid "Running costs"
msgstr "운영비"

msgid "Running costs: +{percentage}%"
msgstr "운영비: +{percentage}%"

msgid "Sandbox mode"
msgstr "샌드박스 모드"

msgid "Sandbox mode:"
msgstr "샌드박스 모드:"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Save & play"
msgstr "저장 및 플레이"

msgid "Save and apply settings"
msgstr "저장 및 설정 적용"

msgid "Save and play map"
msgstr "저장 및 지도 플레이"

msgid "Save as preset"
msgstr "프리셋으로 저장"

msgid "Save camera config"
msgstr "카메라 환경 설정 저장"

msgid ""
"Save failed: no space left.\n"
"Please free {mb} MB and try again."
msgstr ""
"저장 실패. 공간이 부족합니다.\n"
"{mb}MB의 공간을 확보한 후 다시 시도해 주세요."

msgid ""
"Save failed: storage limit reached.\n"
"Please open save menu to free {mb} MB and try again."
msgstr ""
"저장 실패. 저장 한도에 도달했습니다.\n"
"저장 메뉴를 열어 {mb}MB의 공간을 확보한 후 다시 시도해 주세요."

msgid "Save game"
msgstr "게임 저장"

msgid "Save game name"
msgstr "저장 게임 이름"

msgid "Save key frames"
msgstr "키프레임 저장"

msgid "Save map"
msgstr "지도 저장"

msgid "Save mod preset"
msgstr "모드 프리셋 저장"

msgid "Save..."
msgstr "저장 중…"

msgid "Save... get ready to play map"
msgstr "저장 중… 지도 플레이 준비"

msgid "Saved game \"%1%\""
msgstr "게임 저장 \"%1%\""

msgid "Savegame not ready"
msgstr "게임 저장 파일 준비되지 않음"

msgid "Saving..."
msgstr "저장 중…"

msgid "Scale"
msgstr "비율"

msgid "Sculpturer"
msgstr "조각가"

msgid "Search for line..."
msgstr "노선 검색…"

msgid "Search for mod..."
msgstr "모드 검색…"

msgid "Search for modules..."
msgstr "모듈 검색 중…"

msgid "Search for vehicle..."
msgstr "차량 검색…"

msgid "Search..."
msgstr "검색…"

msgid "Seed"
msgstr "시드"

msgid "Seed:"
msgstr "시드:"

msgid "Select"
msgstr "선택"

msgid "Select Campaign"
msgstr "캠페인 선택"

msgid "Select bit depth of grayscale image"
msgstr "그레이스케일 이미지 비트 심도 선택"

msgid "Select generator"
msgstr "생성기 선택"

msgid "Select options"
msgstr "옵션 선택"

msgid "Select terminal for this stop"
msgstr "해당 정류장의 터미널 선택"

msgid "Select terminal for this waypoint"
msgstr "해당 웨이포인트 터미널 선택"

msgid "Select the campaign"
msgstr "캠페인 선택"

msgid "Select vehicle"
msgstr "차량 선택"

msgid "Sell"
msgstr "매각"

msgid "Sell all vehicles"
msgstr "모든 차량 매각"

msgid "Sell all vehicles?"
msgstr "모든 차량 매각 확인"

msgid "Sell selected vehicle"
msgid_plural "Sell selected vehicles"
msgstr[0] "선택한 차량 매각"

msgid "Sell selected vehicle?"
msgid_plural "Sell selected vehicles?"
msgstr[0] "선택한 차량 매각"

msgid "Sell vehicle"
msgstr "차량 매각"

msgid "Send all vehicles to depot"
msgstr "모든 차량 차고 보내기"

msgid "Send all vehicles to depot?"
msgstr "모든 차량 차고 보내기 확인"

msgid "Send crash reports"
msgstr "크래시 보고서 보내기"

msgid "Send selected vehicle to depot"
msgid_plural "Send selected vehicles to depot"
msgstr[0] "선택한 차량 차고 보내기"

msgid "Send to depot"
msgstr "차고로 보내기"

msgid "Sensitivity settings"
msgstr "감도 설정"

msgid "Set Railroad Crossing Type"
msgstr "철도 건널목 유형 설정"

msgid "Set color"
msgstr "색상 설정"

msgid "Set color for all vehicles"
msgstr "모든 차량의 색상 설정"

msgid "Set color for selected vehicle"
msgid_plural "Set color for selected vehicles"
msgstr[0] "선택한 차량의 색상 설정"

msgid "Set line"
msgstr "노선 설정"

msgid "Set output frame rate to {framerate} fps"
msgstr "출력 프레임률 설정: {framerate}fps"

msgid "Set output game speed up to {speed}"
msgstr "최대 출력 게임 속도 설정: {speed}"

msgid "Set output resolution to {width} x {height}"
msgstr "출력 해상도 설정: {width} x {height}"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Settings..."
msgstr "설정…"

msgid "Settled down"
msgstr "뿌리를 내릴 때"

msgid "Setup a line so that town residents use your vehicles in free game."
msgstr "자유 게임에서 도시 주민이 내 차량을 이용하도록 노선을 개설하세요."

msgid "Shadows"
msgstr "그림자"

msgid "Share"
msgstr "공유"

msgid "Shared capacity of station buildings for full platforms"
msgstr "전체 플랫폼에 정거장 건물의 수용력 공유"

msgid "Shift"
msgstr "Shift"

msgid "Ship"
msgid_plural "Ships"
msgstr[0] "선박"

msgid "Ship {number}"
msgstr "선박 {number}"

msgid "Shipment"
msgstr "출하"

msgid "Shipped"
msgstr "출하량"

msgid "Shipping"
msgstr "출하"

msgid "Ships"
msgstr "선박"

msgid "Shipyard"
msgstr "조선소"

msgid "Shop"
msgstr "상점"

msgid "Shopping"
msgstr "쇼핑"

msgid "Shopping facilities"
msgstr "쇼핑 시설"

msgid "Show all"
msgstr "모두 표시"

msgid "Show load game dialog"
msgstr "게임 불러오기 창 표시"

msgid "Show missing resources dialog"
msgstr "리소스 없음 창 표시"

msgid "Show only visible"
msgstr "볼 수 있는 대상만 표시"

msgid "Show only visible lines"
msgstr "볼 수 있는 노선만 표시"

msgid "Show quit dialog"
msgstr "나가기 창 표시"

msgid "Show save game dialog"
msgstr "게임 저장 창 표시"

msgid "Show settings dialog"
msgstr "설정 창 표시"

msgid "Show unsupported hardware warning"
msgstr "미지원 하드웨어 경고 표시"

msgid "Show video memory usage warning"
msgstr "비디오 메모리 사용량 경고 표시]"

msgid "Show/hide HUD icon filter menu"
msgstr "HUD 아이콘 필터 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide air buildings menu"
msgstr "항공 건물 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide air menu"
msgstr "항공 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide assets menu"
msgstr "애셋 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide camera tool"
msgstr "카메라 도구 표시/숨기기"

msgid "Show/hide cargo layer"
msgstr "화물 레이어 표시/숨기기"

msgid "Show/hide contour lines layer"
msgstr "등고선 레이어 표시/숨기기"

msgid "Show/hide data layers menu"
msgstr "데이터 레이어 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide destinations layer"
msgstr "목적지 레이어 표시/숨기기"

msgid "Show/hide emission layer"
msgstr "공해 레이어 표시/숨기기"

msgid "Show/hide industry statistics"
msgstr "산업 통계 표시/숨기기"

msgid "Show/hide land use layer"
msgstr "토지 사용 레이어 표시/숨기기"

msgid "Show/hide landscaping menu"
msgstr "조경 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide line manager"
msgstr "노선 관리자 표시/숨기기"

msgid "Show/hide line statistics"
msgstr "노선 통계 표시/숨기기"

msgid "Show/hide music player"
msgstr "음악 플레이어 표시/숨기기"

msgid "Show/hide navigable waters layer"
msgstr "가항 수역 레이어 표시/숨기기"

msgid "Show/hide rail buildings menu"
msgstr "선로 건물 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide rail menu"
msgstr "선로 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide road buildings menu"
msgstr "도로 건물 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide road menu"
msgstr "도로 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide station statistics"
msgstr "정거장 통계 표시/숨기기"

msgid "Show/hide stations layer"
msgstr "정거장 레이어 표시/숨기기"

msgid "Show/hide statistics window"
msgstr "통계 창 표시/숨기기"

msgid "Show/hide street builder menu (curved mode)"
msgstr "거리 건설자 메뉴 (곡선 모드) 표시/숨기기"

msgid "Show/hide street builder menu (straight mode)"
msgstr "거리 건설자 메뉴 (직선 모드) 표시/숨기기"

msgid "Show/hide street builder menu (upgrade mode)"
msgstr "거리 건설자 메뉴 (업그레이드 모드) 표시/숨기기"

msgid "Show/hide street constructions menu"
msgstr "거리 건설 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide street modification tools menu"
msgstr "거리 변경 도구 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide street traffic layer"
msgstr "거리 교통량 레이어 표시/숨기기"

msgid "Show/hide street waypoints menu"
msgstr "거리 웨이포인트 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide streets menu"
msgstr "거리 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide terrain paint tools menu"
msgstr "지형 페인트 도구 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide terrain tools menu"
msgstr "지형 도구 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide town statistics"
msgstr "도시 통계 표시/숨기기"

msgid "Show/hide track builder menu (upgrade mode)"
msgstr "철도 건설자 메뉴 (업그레이드 모드) 표시/숨기기"

msgid "Show/hide track modification tools menu"
msgstr "철도 변경 도구 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide track signals menu"
msgstr "철도 신호기 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide track speed limits layer"
msgstr "철도 속도 제한 레이어 표시/숨기기"

msgid "Show/hide track waypoints menu"
msgstr "철도 웨이포인트 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide tracks menu"
msgstr "철도 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide vehicle manager"
msgstr "차량 관리자 표시/숨기기"

msgid "Show/hide vehicle statistics"
msgstr "차량 통계 표시/숨기기"

msgid "Show/hide warnings window"
msgstr "경고 창 표시/숨기기"

msgid "Show/hide water buildings menu"
msgstr "수운 건물 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Show/hide water menu"
msgstr "수운 메뉴 표시/숨기기"

msgid "Signal #{number}"
msgstr "신호기 #{number}"

msgid "Signals"
msgstr "신호기"

msgid "Signals must be removed first"
msgstr "우선 신호기를 제거해야 합니다."

msgid "Single"
msgstr "단일"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Skip collision"
msgstr "충돌 건너뛰기"

msgid "Sky"
msgstr "하늘"

msgid "Slope threshold"
msgstr "경사 한계점"

msgid "Smooth the terrain."
msgstr "지형을 매끄럽게 만듭니다."

msgid "Smooth tool"
msgstr "완화 도구"

msgid ""
"Some DLCs and/or mods could not be found. Please install them first in order "
"to load this savegame."
msgstr ""
"일부 DLC 또는 모드가 발견되지 않았습니다. 이 게임 저장 파일을 불러오려면 해"
"당 콘텐츠를 설치해 주세요."

msgid "Some cargo items are lost because station is overloaded."
msgstr "정거장 과부하로 일부 화물을 상실했습니다."

msgid "Some passengers leave because station is overloaded."
msgstr "정거장 과부하로 일부 승객이 떠났습니다."

msgid "Sort"
msgstr "분류"

msgid "Sound Effects"
msgstr "효과음"

msgid "Sound effects"
msgstr "효과음"

msgid "Soundtrack"
msgstr "사운드트랙"

msgid "Source"
msgstr "소스"

msgid "Spawning animals..."
msgstr "동물 생성 중…"

msgid "Specify vehicle"
msgstr "차량 세부 설정"

msgid "Speed"
msgstr "속도"

msgid "Speed of light"
msgstr "빛의 속도"

msgid "Speed units"
msgstr "속도 단위"

msgid "Speed: 1x"
msgstr "속도: 1x"

msgid "Speed: 2x"
msgstr "속도: 2x"

msgid "Speed: 4x"
msgstr "속도: 4x"

msgid "Standard Edition"
msgstr "Standard Edition"

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "Start mission"
msgstr "임무 시작"

msgid "Start preview"
msgstr "미리 보기 시작"

msgid "Start recording"
msgstr "녹화 시작"

msgid "Start the editor"
msgstr "편집기 실행"

msgid "Start the game"
msgstr "게임 시작"

msgid "Start upload"
msgstr "업로드 시작"

msgid "Start year"
msgstr "시작 연도"

msgid "Start year:"
msgstr "시작 연도:"

msgid "Station"
msgstr "정거장"

msgid "Station %1% appears consecutively twice"
msgstr "%1% 정거장이 2개 연속으로 나타남"

msgid "Station appears consecutively twice"
msgstr "정거장이 2개 연속으로 나타남"

msgid "Station statistics"
msgstr "정거장 통계"

msgid "Station types don't match (e.g. bus stop and train station)"
msgstr "정거장 유형이 일치하지 않음(예: 버스 정류장 및 기차 정거장)"

msgid "Stations"
msgstr "정거장"

msgid "Stations layer"
msgstr "정거장 레이어"

msgid "Stations report the following problems:"
msgstr "정거장에서 다음 문제가 발생했습니다:"

msgid "Statistics"
msgstr "통계"

msgid "Steam"
msgstr "증기"

msgid "Steam API init failed"
msgstr "Steam API 초기화 실패"

msgid "Steam Train"
msgstr "증기 기차"

msgid "Steam Workshop"
msgstr "Steam Workshop"

msgid "Steam locomotives"
msgstr "증기 기관차"

msgid "Steam multiple units"
msgstr "증기 동력분산식 열차"

msgid "Stocks"
msgstr "재고"

msgid "Stop"
msgstr "정지"

msgid "Stop #{number}"
msgstr "정류장 #{number}"

msgid "Stop can not be used with current vehicles"
msgstr "정류장에 현재 차량 사용 불가"

msgid "Stop preview"
msgstr "미리 보기 중단"

msgid "Stopped"
msgstr "정지함"

msgid "Stopping"
msgstr "정지 중"

msgid "Stops must be removed first"
msgstr "우선 정류장을 제거해야 합니다."

msgid "Store the current list of activated mods in a mod preset"
msgstr "모드 프리셋에 현재 활성화된 모드 목록 저장"

msgid "Store the current list of activated mods in a preset"
msgstr "프리셋에 현재 활성화된 모드 목록 저장"

msgid "Stored"
msgstr "저장"

msgid "Straight"
msgstr "직선"

msgid "Street constructions"
msgstr "거리 건설"

msgid "Street locked"
msgstr "거리 잠김"

msgid "Street traffic layer"
msgstr "거리 교통량 레이어"

msgid "Streets"
msgstr "거리"

msgid "Strength"
msgstr "강도"

msgid "Subtitle {num}"
msgstr "자막 {num}"

msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

msgid "Successfully connected all stations"
msgstr "모든 정거장을 성공적으로 연결했습니다."

msgid ""
"Successfully connected all stations, disabled {num} alternative terminal"
msgid_plural ""
"Successfully connected all stations, disabled {num} alternative terminals"
msgstr[0] ""
"모든 정거장을 성공적으로 연결했습니다. {num}개의 대체 터미널이 비활성화되었습"
"니다."

msgid "Suppliers"
msgstr "공급자"

msgid "Supply"
msgstr "공급"

msgid "Supply rating"
msgstr "공급 등급"

msgid "Tag(s):"
msgstr "태그:"

msgid "Tags"
msgstr "태그"

msgid "Target population"
msgstr "대상 인구"

msgid "Task completed"
msgstr "과제 완료"

msgid "Tasks"
msgstr "과제"

msgid "Terminal %1%"
msgstr "터미널 %1%"

msgid "Terminals"
msgstr "터미널"

msgid "Terrain"
msgstr "지형"

msgid "Terrain textures"
msgstr "지형 텍스처"

msgid "Terrain tools"
msgstr "지형 도구"

msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgid "Textures"
msgstr "텍스처"

msgid "The camera config \"{}\" already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "\"{}\" 카메라 환경 설정은 이미 존재합니다. 덮어쓰시겠습니까?"

msgid "The condition is very bad."
msgstr "상태가 매우 좋지 않습니다."

msgid "The condition of multiple vehicles is very bad."
msgstr "여러 차량의 상태가 매우 좋지 않습니다."

msgid "The existing Steam Workshop item will be updated"
msgstr "기존 Steam Workshop 항목을 업데이트합니다."

msgid "The future is now, old man"
msgstr "요즘이 어떤 시대인데"

msgid "The heightmap \"%1%\" already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "\"%1%\" 하이트맵은 이미 존재합니다. 덮어쓰시겠습니까?"

msgid "The initial size of %1%"
msgstr "초기 규모 %1%"

msgid "The king of the sea"
msgstr "바다의 제왕"

msgid "The mod preset \"{}\" already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "\"{}\" 모드 프리셋은 이미 존재합니다. 덮어쓰시겠습니까?"

msgid "The name of the animal"
msgstr "동물 이름"

msgid "The name of the construction"
msgstr "건축 이름"

msgid "The name of the depot"
msgstr "차고 이름"

msgid "The name of the industry"
msgstr "산업 이름"

msgid "The name of the line"
msgstr "노선명"

msgid "The name of the resident"
msgstr "거주자 이름"

msgid "The name of the signal"
msgstr "신호기 이름"

msgid "The name of the station"
msgstr "정거장 이름"

msgid "The name of the town"
msgstr "도시 이름"

msgid "The name of the transport vehicle"
msgstr "수송 차량 이름"

msgid "The name of the waypoint"
msgstr "웨이포인트 이름"

msgid "The number of jobs in %1%"
msgstr "%1% 내 일자리의 수"

msgid "The number of residents in %1% is growing"
msgstr "%1% 주민 인구수: 성장 중"

msgid "The number of residents in %1% is shrinking"
msgstr "%1% 주민 인구수: 축소 중"

msgid "The number of residents in %1% is stable"
msgstr "%1% 주민 인구수: 안정적"

msgid "The number of shopping facilities in %1%"
msgstr "%1% 내 쇼핑 시설의 수"

msgid "The number or residents %1% will grow/shrink to"
msgstr "%1% 주민 수가 다음으로 성장/축소"

msgid "The savegame \"{}\" already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "\"{}\" 게임 저장 파일은 이미 존재합니다. 덮어쓰시겠습니까?"

msgid "The station is not connected to a street."
msgstr "정거장이 거리에 연결되어 있지 않습니다."

msgid "The total growth"
msgstr "총 성장"

msgid "The ugly smell of success"
msgstr "성공의 악취"

msgid "There are %1% vehicles to be replaced"
msgstr "교체할 차량이 %1%대 있습니다."

msgid "There are no warnings!"
msgstr "경고가 없습니다."

msgid "There is one vehicle to be replaced"
msgstr "교체할 차량이 1대 있습니다."

msgid ""
"This mod's format is deprecated. Please contact the author to obtain an up-"
"to-date version."
msgstr ""
"더 이상 사용되지 않는 모드 형식입니다. 제작자에게 문의하여 최신 버전을 사용"
"해 주시기 바랍니다."

msgid ""
"This requires reloading all textures, might take a long time and will "
"momentarily freeze the game. Save your progression before triggering this "
"operation."
msgstr ""
"모든 텍스처를 다시 불러옵니다. 오랜 시간이 소요되며 게임이 일시적으로 응답하"
"지 않을 수 있습니다. 본 작업을 실행하기 전에 진행 상황을 저장해 주시기 바랍니"
"다."

msgid ""
"This savegame contains vehicles for which improved models are available due "
"to a game update."
msgstr ""
"이 게임 저장 파일에는 게임 업데이트로 인해 향상된 모델 이용이 가능한 차량이 "
"포함되어 있습니다."

msgid ""
"This savegame requires models which are not available, e.g. due to missing "
"mods. Instances of the following models are replaced by placeholders:"
msgstr ""
"현재 이 게임 저장 파일에는 모드 소실 등으로 인해 이용할 수 없는 모델이 필요합"
"니다. 다음 모델 인스턴스가 임시로 대체됩니다."

msgid "This setting can only be changed in the main menu"
msgstr "본 설정은 주 메뉴에서 변경할 수 있습니다."

msgid "This warning can be deactivated in the settings Advanced tab."
msgstr "본 경고는 설정의 고급 탭에서 비활성화할 수 있습니다."

msgid "Thrust"
msgstr "추진력"

msgid "Tickets"
msgstr "표"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Time scale"
msgstr "시간 척도"

msgid "To Desktop"
msgstr "바탕화면으로"

msgid "To main menu"
msgstr "주 메뉴로"

msgid "Today, {time}"
msgstr "오늘. {time}"

msgid "Toggle precedence"
msgstr "우선도 전환"

msgid ""
"Toggle the button to jump to the first point where the path couldn't "
"continue."
msgstr "버튼 전환 시 경로가 이어지지 않는 첫 지점으로 이동합니다."

msgid "Toggle traffic light"
msgstr "교통 신호등 전환"

msgid "Too much curvature"
msgstr "곡률이 너무 큽니다."

msgid "Too much slope"
msgstr "경사가 너무 큽니다."

msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgid "Top length (rail)"
msgstr "최고 길이 (선로)"

msgid "Top speed"
msgstr "최고 속도"

msgid "Top speed for slopes:"
msgstr "경사 구간 최고 속도:"

msgid "Total"
msgstr "총합"

msgid "Total bridges"
msgstr "총 다리의 수"

msgid "Total electrified"
msgstr "총 전기화 철도의 수"

msgid "Total growth: %1% residents"
msgstr "총 성장: 주민 %1%명"

msgid "Total high-speed"
msgstr "총 고속철도의 수"

msgid "Total length of train is %s"
msgstr "기차 총 길이: %s"

msgid "Total tracks"
msgstr "총 철도의 수"

msgid "Total tunnels"
msgstr "총 터널의 수"

msgid "Town"
msgstr "도시"

msgid ""
"Town authorities complain about following interrupted street connections:"
msgstr "다음 거리 연결망이 막혀 도시 당국에서 불만을 제기했습니다."

msgid "Town builder"
msgstr "도시 건설자"

msgid "Town growth"
msgstr "도시 성장"

msgid "Town names:"
msgstr "도시 이름:"

msgid "Town statistics"
msgstr "도시 통계"

msgid "Towns"
msgstr "도시"

msgid "Towns cargo needs"
msgstr "도시 화물 수요"

msgid "Towns/industries"
msgstr "도시/산업"

msgid "Track constructions"
msgstr "철도 건설"

msgid "Track speed limits layer"
msgstr "철도 속도 제한 레이어"

msgid "Tracks"
msgstr "철도"

msgid "Tractive effort"
msgstr "견인력"

msgid "Traffic"
msgstr "교통량"

msgid "Traffic light control tool"
msgstr "교통 신호등 제어 도구"

msgid "Traffic lights"
msgstr "교통 신호등"

msgid "Train"
msgid_plural "Trains"
msgstr[0] "기차"

msgid "Train Fever"
msgstr "기차가 대세"

msgid "Train depot"
msgstr "기차 차고"

msgid "Train does not have a locomotive"
msgstr "기차에 기관차가 연결되어 있지 않습니다."

msgid "Train {number}"
msgstr "기차 {number}"

msgid "Trains"
msgstr "기차"

msgid "Trains mutually blocked"
msgstr "기차 상호 막힘"

msgid "Tram"
msgid_plural "Trams"
msgstr[0] "노면전차"

msgid "Tram depot"
msgstr "노면전차 차고"

msgid "Tram track"
msgstr "노면전차 철도"

msgid "Tram track tool"
msgstr "노면전차 철도 도구"

msgid "Tram {number}"
msgstr "노면전차 {number}"

msgid "Trams"
msgstr "노면전차"

msgid "Trans-Siberian Railway"
msgstr "시베리아 횡단 열차"

msgid "Transport"
msgstr "수송"

msgid "Transport Fever"
msgstr "Transport Fever"

msgid "Transport Fever 2"
msgstr "Transport Fever 2"

msgid "Transport belt"
msgstr "수송 벨트"

msgid "Transport corporation"
msgstr "수송 기업"

msgid "Transport master"
msgstr "수송업계 장인"

msgid "Transport millionaire"
msgstr "수송업계 백만장자"

msgid "Transport shark"
msgstr "수송업계 거물"

msgid "Transport shark (Hard mode)"
msgstr "수송업계 거물 (어려움 모드)"

msgid "Transport tycoon"
msgstr "수송업계 재벌"

msgid "Transport tycoon (Hard mode)"
msgstr "수송업계 재벌 (어려움 모드)"

msgid "Transported"
msgstr "수송"

msgid "Travel back and forward in time using the time control in sandbox mode."
msgstr "샌드박스 모드에서 시간 제어를 사용해 과거로 돌아가세요."

msgid "Trophy set for Transport Fever 2"
msgstr "Transport Fever 2트로피 세트"

msgid "Truck"
msgstr "트럭"

msgid "Truck Fever"
msgstr "트럭이 대세"

msgid "Truck station"
msgstr "트럭 정거장"

msgid "Try to fix problem automatically"
msgstr "자동으로 문제 해결"

msgid "Try to ship more items"
msgstr "더 많은 물품을 수송하세요"

msgid "Tunnel"
msgstr "터널"

msgid "Turn music on"
msgstr "음악 켜기"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Types of stations %1% and %2% don't match"
msgstr "%1% 및 %2% 정거장 유형이 일치하지 않음"

msgid "USA"
msgstr "미국"

msgid "Unable to align terrain"
msgstr "지형 정렬 불가"

msgid "Unable to find path to depot"
msgstr "차고로 가는 경로를 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to find path to stop"
msgstr "정류장으로 가는 경로를 찾을 수 없습니다."

msgid ""
"Unable to load. The current save contains content that is not included in "
"your version."
msgstr ""
"로드할 수 없습니다. 현재 저장에는 버전에 포함되지 않은 콘텐츠가 포함되어 있습"
"니다."

msgid "Unconnected streets"
msgstr "연결되지 않은 거리"

msgid "Understood!"
msgstr "알겠습니다"

msgid "Unemployed"
msgstr "무직"

msgid "Unknown Entity"
msgstr "알 수 없는 개체"

msgid "Unload"
msgstr "하역"

msgid "Unload only"
msgstr "하역 전용"

msgid "Unloaded"
msgstr "하역"

msgid "Unlock all trophies."
msgstr "트로피 모두 잠금 해제하기"

msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 취소"

msgid "Up"
msgstr "위"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Update models"
msgstr "모델 업데이트"

msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

msgid "Upgrade streets with bus lanes."
msgstr "버스 차로로 거리를 업그레이드합니다."

msgid "Upgrade streets with traffic lights."
msgstr "교통 신호등으로 거리를 업그레이드합니다."

msgid "Upgrade streets with tram tracks."
msgstr "노면전차 철도로 거리를 업그레이드합니다."

msgid "Upgrade tracks for higher speeds."
msgstr "철도를 고속철도로 업그레이드합니다."

msgid "Upgrade tracks with catenary."
msgstr "전차선으로 철도를 업그레이드합니다."

msgid "Upload"
msgstr "업로드"

msgid "Upload successful"
msgstr "업로드 성공"

msgid "Upload to Steam Workshop"
msgstr "Steam Workshop 업로드"

msgid "Uploading..."
msgstr "업로드 중…"

msgid "Upper {townName}"
msgstr "상부 {townName}"

msgid "Use <Alt> + <Enter> to toggle between full-screen and windowed mode."
msgstr "<Alt> + <Enter> 입력으로 전체화면과 창 모드를 전환할 수 있습니다."

msgid "Use default connections"
msgstr "기본 연결망 사용"

msgid "Use hardware mouse cursor"
msgstr "하드웨어 마우스 커서 사용"

msgid "Use the <<{horn}>> button to sound the horn"
msgstr "<<{horn}>> 버튼으로 경적을 울릴 수 있습니다."

msgid ""
"Use the <<{next}>> and <<{prev}>> buttons to change the position of the "
"cockpit camera"
msgstr ""
"<<{next}>> 및 <<{prev}>> 버튼으로 조종석 카메라의 위치를 변경할 수 있습니다."

msgid "Use the paint tool to change the terrain in free game."
msgstr "자유 게임에서 페인트 도구를 사용해 지형을 변경하세요."

msgid "Use the terrain tool to change the terrain in free game."
msgstr "자유 게임에서 지형 도구를 사용해 지형을 변경하세요."

msgid "User interface mode"
msgstr "사용자 인터페이스 모드"

msgid "User profile creation failed"
msgstr "사용자 프로필 생성 실패"

msgid "VSync"
msgstr "수직동기화"

msgid "Vacant"
msgstr "공실"

msgid "Value"
msgstr "가치"

msgid "Vehicle"
msgstr "차량"

msgid "Vehicle condition"
msgstr "차량 상태"

msgid "Vehicle condition {percentage}%"
msgstr "차량 상태 {percentage}%"

msgid "Vehicle in depot"
msgstr "차고 내 차량"

msgid "Vehicle in the way"
msgstr "경로에 차량이 있습니다."

msgid "Vehicle lifetime"
msgstr "차량 수명"

msgid "Vehicle lifetime check interval (minutes)"
msgstr "차량 수명 확인 주기 (분)"

msgid "Vehicle manager"
msgstr "차량 관리자"

msgid "Vehicle statistics"
msgstr "차량 통계"

msgid "Vehicle store"
msgstr "차량 상점"

msgid "Vehicle to replace"
msgstr "교체할 차량"

msgid "Vehicle will be sold on arrival"
msgstr "도착 시 차량 매각 예정"

msgid "Vehicles"
msgstr "차량"

msgid "Vehicles in depot"
msgstr "차고 내 차량"

msgid "Vehicles never expire"
msgstr "차량 내구연한 무제한"

msgid "Vehicles never expire:"
msgstr "차량 내구연한 무제한:"

msgid "Vehicles on line"
msgstr "노선 내 차량"

msgid "Vehicles report following problems:"
msgstr "차량에서 다음 문제가 발생했습니다."

msgid "Vehicles to replace"
msgstr "교체할 차량"

msgid "Vehicles:"
msgstr "차량:"

msgid "Very bad"
msgstr "매우 나쁨"

msgid "Very good"
msgstr "매우 양호"

msgid "Very high"
msgstr "매우 높음"

msgid "Very poor"
msgstr "매우 저조"

msgid "Video"
msgstr "비디오"

msgid "View Statistics"
msgstr "통계 보기"

msgid "View terms"
msgstr "약관 보기"

msgid "Voice-over"
msgstr "보이스오버"

msgid "Voice-over {num}"
msgstr "보이스오버 {num}"

msgid "Volume settings"
msgstr "볼륨 설정"

msgid "Vulkan"
msgstr "Vulkan"

msgid "Wagons"
msgstr "궤도차"

msgid "Waiting for free path"
msgstr "여유 경로 생성을 기다리는 중"

msgid "Warning: adding this mod may lead to unexpected results."
msgstr "경고: 본 모드 추가 시 예상치 못한 결과가 발생할 수 있습니다."

msgid "Warning: adding this mod will likely cause the game to crash."
msgstr "경고: 본 모드 추가 시 크래시 현상이 발생할 수 있습니다."

msgid "Warning: removing this mod may lead to unexpected results."
msgstr "경고: 본 모드 제거 시 예상치 못한 결과가 발생할 수 있습니다."

msgid "Warning: removing this mod will likely cause the game to crash."
msgstr "경고: 본 모드 제거 시 크래시 현상이 발생할 수 있습니다."

msgid ""
"Warning: video RAM usage critical ({percentage}). The game may close "
"unexpectedly. It is highly recommended to reduce the texture settings."
msgstr ""
"경고: 비디오 RAM 사용량이 한계({percentage})에 도달했습니다. 게임이 예상치 못"
"하게 종료될 수 있습니다. 텍스처 설정을 낮추는 것을 권장합니다."

msgid "Warnings"
msgstr "경고"

msgid "Water"
msgstr "수운"

msgid "Water level:"
msgstr "수위:"

msgid "Waypoint #{number}"
msgstr "웨이포인트 #{number}"

msgid "Waypoint outside of navigable waters"
msgstr "가항 수역 외부 웨이포인트"

msgid "Waypoints"
msgstr "웨이포인트"

msgid "Weight"
msgstr "무게"

msgid "Weight %1% + %2% (Cargo)"
msgstr "무게 %1% + %2% (화물)"

msgid "Weight units"
msgstr "무게 단위"

msgid "Win"
msgstr "Win"

msgid "Window settings"
msgstr "창 설정"

msgid "Windowed"
msgstr "창 모드"

msgid "With lines"
msgstr "노선 사용"

msgid "Work"
msgstr "작업"

msgid "Workplaces"
msgstr "직장"

msgid "Write STL"
msgstr "STL 작성"

msgid "Write additional STL file with heightmap data"
msgstr "하이트맵 데이터가 포함된 추가 STL 파일 작성"

msgid "Wrong carrier"
msgstr "잘못된 수송자"

msgid "Year"
msgstr "년"

msgid "Year built"
msgstr "제작 연도"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "Yesterday, {time}"
msgstr "어제. {time}"

msgid "You did it!"
msgstr "훌륭합니다!"

msgid "You have finished the {campaignName} campaign!"
msgstr "{campaignName} 캠페인을 완료했습니다!"

msgid "You have finished {campaignName}"
msgstr "{campaignName} 캠페인을 완료했습니다."

msgid "Zoom in to build"
msgstr "건설하려면 확대하세요."

msgid "Zoom out from cursor"
msgstr "커서에서 축소"

msgid "Zoom sensitivity (game camera)"
msgstr "확대/축소 감도 (게임 카메라)"

msgid "Zoom to cursor"
msgstr "커서로 확대"

msgid "[UserData]/"
msgstr "[UserData]/"

msgid "[{key}] is already used by:"
msgstr "[{key}] 키는 이미 지정되어 있습니다. 현재 지정된 작업:"

msgid "[{key}] is used by a predefined function and can not be assigned."
msgstr "[{key}] 키는 사전 설정된 기능에 사용됩니다. 지정이 불가능합니다."

msgid "around {mission_year}"
msgstr "약 {mission_year}년"

msgid "can not reach next"
msgstr "다음 도달 불가"

msgctxt "destination"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "difficulty"
msgid "Easy"
msgstr "쉬움"

msgctxt "difficulty"
msgid "Hard"
msgstr "어려움"

msgctxt "difficulty"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

msgctxt "difficulty"
msgid "Very hard"
msgstr "매우 어려움"

msgctxt "distance-unit"
msgid "Feet"
msgstr "Feet"

msgctxt "distance-unit"
msgid "Mile"
msgstr "Mile"

msgctxt "distance-unit"
msgid "Yard"
msgstr "Yard"

msgctxt "distance-unit"
msgid "km"
msgstr "km"

msgctxt "distance-unit"
msgid "m"
msgstr "m"

msgctxt "force-unit"
msgid "kN"
msgstr "kN"

msgctxt "force-unit"
msgid "kgf"
msgstr "kgf"

msgctxt "force-unit"
msgid "lbf"
msgstr "lbf"

msgid "from %1%"
msgstr "출발: %1%"

msgctxt "game-speed"
msgid "1/{factor}x"
msgstr "1/{factor}x"

msgctxt "game-speed"
msgid "{factor}x"
msgstr "{factor}x"

msgctxt "gameSpeed"
msgid "1x"
msgstr "1x"

msgctxt "gameSpeed"
msgid "2x"
msgstr "2x"

msgctxt "gameSpeed"
msgid "4x"
msgstr "4x"

msgctxt "graphic-settings"
msgid "Performance"
msgstr "성능"

msgctxt "graphic-settings"
msgid "Quality"
msgstr "품질"

msgctxt "main station name"
msgid "{townName}"
msgstr "{townName}"

msgctxt "map-size"
msgid "Huge"
msgstr "초대형"

msgctxt "map-size"
msgid "Large"
msgstr "대형"

msgctxt "map-size"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

msgctxt "map-size"
msgid "Megalomaniac"
msgstr "상상 초월"

msgctxt "map-size"
msgid "Small"
msgstr "소형"

msgctxt "map-size"
msgid "Tiny"
msgstr "초소형"

msgctxt "map-size"
msgid "Very Large"
msgstr "특대형"

msgid "max. wait time"
msgstr "최대 대기 시간"

msgid "min. wait time"
msgstr "최소 대기 시간"

msgctxt "mod-state"
msgid "Built-in mods"
msgstr "탑재 모드"

msgctxt "mod-state"
msgid "DLC"
msgstr "DLC"

msgctxt "mod-state"
msgid "Staging area"
msgstr "준비 구역"

msgctxt "mod-state"
msgid "Uploaded to Steam Workshop"
msgstr "Steam Workshop에 업로드했습니다."

msgctxt "mod-state"
msgid "User mods"
msgstr "사용자 모드"

msgid "none"
msgstr "없음"

msgid "not combinable"
msgstr "결합 불가"

msgid "not reachable from previous"
msgstr "이전 지점에서 도달 불가"

msgctxt "number-format"
msgid "Full"
msgstr "전체"

msgctxt "number-format"
msgid "Short"
msgstr "축약"

msgctxt "platform-pc"
msgid "Achievement earned"
msgstr "도전 과제 달성"

msgctxt "platform-pc"
msgid "Achievements"
msgstr "도전 과제"

msgctxt "platform-pc"
msgid "Achievements can't be earned if the following settings are used:"
msgstr "다음 설정에서는 도전 과제가 비활성화됩니다."

msgctxt "platform-pc"
msgid ""
"Achievements cannot be earned in this game because mods are or have been "
"active."
msgstr "도전 과제가 비활성화되었습니다!"

msgctxt "platform-pc"
msgid "Controller"
msgstr "컨트롤러"

msgctxt "platform-pc"
msgid "Controller connected"
msgstr "컨트롤러 연결"

msgctxt "platform-pc"
msgid "Controller disconnected"
msgstr "컨트롤러 분리하기"

msgctxt "platform-pc"
msgid "Controller settings"
msgstr "컨트롤러 설정"

msgctxt "platform-pc"
msgid ""
"Mods are active or advanced settings are modified. Achievements cannot be "
"earned!"
msgstr "도전 과제가 비활성화되었습니다!"

msgctxt "platform-pc"
msgid "Open store"
msgstr "상점 열기"

msgctxt "platform-pc"
msgid "See your achievements"
msgstr "도전 과제 열람"

msgctxt "platform-pc"
msgid "Swap sticks (game camera)"
msgstr "스틱 바꾸기 (게임 카메라)"

msgctxt "platform-pc"
msgid "Swap sticks (menu navigation)"
msgstr "스틱 바꾸기 (메뉴 이동)"

msgctxt "platform-playstation"
msgid ""
"Cheats are active or advanced settings are modified. Trophies cannot be "
"earned!"
msgstr "트로피가 비활성화되었습니다!"

msgctxt "platform-playstation"
msgid "Controller"
msgstr "컨트롤러"

msgctxt "platform-playstation"
msgid "Controller connected"
msgstr "컨트롤러 연결"

msgctxt "platform-playstation"
msgid "Controller disconnected"
msgstr "컨트롤러 분리하기"

msgctxt "platform-playstation"
msgid "Controller settings"
msgstr "무선 컨트롤러"

msgctxt "platform-playstation"
msgid "Swap sticks (game camera)"
msgstr "스틱 바꾸기 (게임 카메라)"

msgctxt "platform-playstation"
msgid "Swap sticks (menu navigation)"
msgstr "스틱 바꾸기 (메뉴 이동)"

msgctxt "platform-playstation"
msgid "Trophies can't be earned if the following settings are used:"
msgstr "다음 설정에서는 트로피가 비활성화됩니다."

msgctxt "platform-playstation"
msgid ""
"Trophies cannot be earned in this game because cheats are or have been "
"active."
msgstr "트로피가 비활성화되었습니다!"

msgctxt "platform-xbox"
msgid "Achievements can't be earned if the following settings are used:"
msgstr "다음 설정에서는 도전 과제가 비활성화됩니다."

msgctxt "platform-xbox"
msgid ""
"Achievements cannot be earned in this game because cheats are or have been "
"active."
msgstr "도전 과제가 비활성화되었습니다!"

msgctxt "platform-xbox"
msgid ""
"Cheats are active or advanced settings are modified. Achievements cannot be "
"earned!"
msgstr "도전 과제가 비활성화되었습니다!"

msgctxt "platform-xbox"
msgid "Controller"
msgstr "컨트롤러"

msgctxt "platform-xbox"
msgid "Controller connected"
msgstr "컨트롤러 연결"

msgctxt "platform-xbox"
msgid "Controller disconnected"
msgstr "컨트롤러 분리하기"

msgctxt "platform-xbox"
msgid "Controller settings"
msgstr "컨트롤러 설정"

msgctxt "platform-xbox"
msgid "Swap sticks (game camera)"
msgstr "스틱 바꾸기 (게임 카메라)"

msgctxt "platform-xbox"
msgid "Swap sticks (menu navigation)"
msgstr "스틱 바꾸기 (메뉴 이동)"

msgctxt "plural"
msgid "Aircraft"
msgstr "항공기"

msgctxt "power-unit"
msgid "hp"
msgstr "hp"

msgctxt "power-unit"
msgid "kW"
msgstr "kW"

msgctxt "settings"
msgid "Basics"
msgstr "기본"

msgctxt "settings"
msgid "Localization"
msgstr "현지화"

msgctxt "slope"
msgid "Flat"
msgstr "평평함"

msgctxt "slope"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "slope"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

msgctxt "speed-unit"
msgid "km/h"
msgstr "km/h"

msgctxt "speed-unit"
msgid "mph"
msgstr "mph"

msgctxt "stats"
msgid "Bulldozer"
msgstr "불도저"

msgctxt "stats"
msgid "Depots"
msgstr "차고"

msgctxt "stats"
msgid "Other"
msgstr "기타"

msgctxt "stats"
msgid "Roads"
msgstr "도로"

msgctxt "stats"
msgid "Signals"
msgstr "신호기"

msgctxt "stats"
msgid "Stations"
msgstr "정거장"

msgctxt "stats"
msgid "Tracks"
msgstr "철도"

msgctxt "stop-name"
msgid "{streetName}"
msgstr "{streetName}"

msgid "to %1%"
msgstr "도착: %1%"

msgctxt "town-size"
msgid "Huge"
msgstr "초대형"

msgctxt "town-size"
msgid "Large"
msgstr "대형"

msgctxt "town-size"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

msgctxt "town-size"
msgid "Small"
msgstr "소형"

msgctxt "town-size"
msgid "Tiny"
msgstr "초소형"

msgctxt "unemployed-persons"
msgid "none"
msgstr "없음"

msgid "unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

msgid "unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "vacant-jobs"
msgid "none"
msgstr "없음"

msgctxt "value"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "value"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgctxt "value"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

msgctxt "value"
msgid "Very high"
msgstr "매우 높음"

msgctxt "value"
msgid "Very low"
msgstr "매우 낮음"

msgctxt "vehicle-size"
msgid "Large"
msgstr "대형"

msgctxt "vehicle-size"
msgid "Small"
msgstr "소형"

msgid "via"
msgstr "경유"

msgctxt "weight-unit"
msgid "kg"
msgstr "kg"

msgctxt "weight-unit"
msgid "lb"
msgstr "lb"

msgctxt "weight-unit"
msgid "t/short ton"
msgstr "t/ton"

msgctxt "weight-unit"
msgid "t/tonne"
msgstr "t/tonne"

msgid "{angle} deg field of view"
msgstr "시야각 {angle}도"

msgid "{angle}°"
msgstr "{angle}°"

msgid "{cargoType}: {loadSpeed}x"
msgstr "{cargoType}: {loadSpeed}x"

msgid "{costs} + {percentage}% (Maintenance)"
msgstr "{costs} + {percentage}% (유지보수)"

msgid "{distance} ft"
msgstr "{distance}ft"

msgid "{distance} km"
msgstr "{distance}km"

msgid "{distance} m"
msgstr "{distance}m"

msgid "{distance} mi"
msgstr "{distance}mi"

msgid "{distance} yd"
msgstr "{distance}yd"

msgid "{force} kN"
msgstr "{force}kN"

msgid "{force} kgf"
msgstr "{force}kgf"

msgid "{force} lbf"
msgstr "{force}lbf"

msgid "{framerate} fps"
msgstr "{framerate}fps"

msgid "{length} x {width} km, {towns}, {industries}"
msgstr "{length} x {width}km, {towns}, {industries}"

msgid "{loadSpeed}x"
msgstr "{loadSpeed}x"

msgid "{minutes} min"
msgstr "{minutes}분"

msgid "{minutes} min {seconds} s"
msgstr "{minutes}분 {seconds}초"

msgid "{min} - {max}"
msgstr "{min} ~ {max}"

msgid "{min} to {max}"
msgstr "{min} ~ {max}"

msgid "{mission_start_year} - {mission_end_year}"
msgstr "{mission_start_year} ~ {mission_end_year}"

msgid "{numVisibleEntries} / {numTotalEntries}"
msgstr "{numVisibleEntries} / {numTotalEntries}"

msgid "{number} building will be moved"
msgid_plural "{number} buildings will be moved"
msgstr[0] "{number}개의 건물이 제거됩니다"

msgid "{number} building will be removed"
msgid_plural "{number} buildings will be removed"
msgstr[0] "{number}개의 건물이 제거됩니다"

msgid "{number} field will be removed"
msgid_plural "{number} fields will be removed"
msgstr[0] "{number}개의 경작지가 제거됩니다"

msgid "{number} module will be removed"
msgid_plural "{number} modules will be removed"
msgstr[0] "{number}개의 모듈이 제거됩니다"

msgid "{number} referenced bridge types not found."
msgstr "{number}개의 대상 다리 유형을 찾지 못했습니다."

msgid "{number} referenced ground textures not found."
msgstr "{number}개의 대상 지상 텍스처를 찾지 못했습니다."

msgid "{number} referenced materials not found."
msgstr "{number}개의 대상 재료를 찾지 못했습니다."

msgid "{number} referenced street types not found."
msgstr "{number}개의 대상 거리 유형을 찾지 못했습니다."

msgid "{number} referenced track types not found."
msgstr "{number}개의 대상 철도 유형을 찾지 못했습니다."

msgid "{number} referenced tunnel types not found."
msgstr "{number}개의 대상 터널 유형을 찾지 못했습니다."

msgid "{num} mission"
msgid_plural "{num} missions"
msgstr[0] "임무 {num}개"

msgid "{occupiedSlots} of {maxSlots}"
msgstr "{maxSlots} 중 {occupiedSlots}"

msgid "{part}/{total}"
msgstr "{part}/{total}"

msgid "{percentage}% of lifetime ({years} remaining)"
msgstr "수명 중 {percentage}% ({years} 남음)"

msgid "{percentage}% of {total}"
msgstr "{total} 중 {percentage}%"

msgid ""
"{percent} overlength: travel time is {seconds1} s, {seconds2} s allowed!"
msgstr "{percent} 지연: 이동 시간 {seconds1}초 / 허용 시간 {seconds2}초"

msgid "{power} hp"
msgstr "{power}hp"

msgid "{power} kW"
msgstr "{power}kW"

msgid "{prefix}{rating}%"
msgstr "{prefix}{rating}%"

msgid "{seconds} s"
msgstr "{seconds}초"

msgid "{speed} km/h"
msgstr "{speed}km/h"

msgid "{speed} mph"
msgstr "{speed}mph"

msgid "{steepness}: not enough power!"
msgstr "{steepness}: 동력 부족!"

msgid "{supply}/{demand}"
msgstr "{supply}/{demand}"

msgid "{supply}/{demand} {iconToolTip}"
msgstr "{supply}/{demand} {iconToolTip}"

msgid "{townName} Airport"
msgstr "{townName} 공항"

msgid "{townName} Annex"
msgstr "{townName} 부속"

msgid "{townName} Branch"
msgstr "{townName} 지선"

msgid "{townName} Cargo"
msgstr "{townName} 화물"

msgid "{townName} Cargo Airport"
msgstr "{townName} 화물 공항"

msgid "{townName} Cargo Port"
msgstr "{townName} 화물 항구"

msgid "{townName} Central"
msgstr "{townName} 중앙"

msgid "{townName} East"
msgstr "{townName} 동부"

msgid "{townName} Exchange"
msgstr "{townName} 교차로"

msgid "{townName} Halt"
msgstr "{townName} 간이역"

msgid "{townName} North"
msgstr "{townName} 북부"

msgid "{townName} Port"
msgstr "{townName} 항구"

msgid "{townName} Sidings"
msgstr "{townName} 측선"

msgid "{townName} Signal #{number}"
msgstr "{townName} 신호기 #{number}"

msgid "{townName} South"
msgstr "{townName} 남부"

msgid "{townName} Transfer"
msgstr "{townName} 환승로"

msgid "{townName} Waypoint #{number}"
msgstr "{townName} 웨이포인트 #{number}"

msgid "{townName} West"
msgstr "{townName} 서부"

msgid "{townName} {depotName}"
msgstr "{townName} {depotName}"

msgid "{townName} {depotName} #{number}"
msgstr "{townName} {depotName} #{number}"

msgid "{townName} {industryName}"
msgstr "{townName} {industryName}"

msgid "{townName} {industryName} #{number}"
msgstr "{townName} {industryName} #{number}"

msgid "{townName} {stationName} #{number}"
msgstr "{townName} {stationName} #{number}"

msgid "{used}/{total}"
msgstr "{used}/{total}"

msgid "{username} Transport"
msgstr "{username} 수송"

msgid "{weight} kg"
msgstr "{weight}kg"

msgid "{weight} lb"
msgstr "{weight}lb"

msgid "{weight} t"
msgstr "{weight}t"

msgid "{width} x {height}"
msgstr "{width} x {height}"

msgid "{}: Off"
msgstr "{}: 끄기"

msgid "{}: On"
msgstr "{}: 켜기"
